{"translation-revision-date":"2024-05-27 08:27:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Edit palette":["Edita la paleta"],"1 item selected":["1 element seleccionat"],"%s item selected":["S'ha seleccionat %s element","S'han seleccionat %s elements"],"\"%s\" reset.":["S'ha reinicialitzat \u00ab%s\u00bb."],"No items found":["No s'ha trobat cap element"],"Loading items\u2026":["S'estan carregant elements..."],"All Template Parts":["Totes les seccions de la plantilla"],"Background image styles":["Estils de la imatge de fons"],"Is any":["\u00c9s qualsevol"],"Is none":["No \u00e9s cap"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"font categories\u0004All":["Totes"],"Add fonts":["Afegeix tipus de lletra"],"patterns-export":["patterns-export"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Sincronitzat"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["No sincronitzat"],"Connect to Google Fonts":["Connecta amb el Google Fonts"],"Delete \"%s\"?":["Voleu suprimir \u00ab%s\u00bb?"],"Select all":["Selecciona-ho tot"],"Deselect all":["Desselecciona-ho tot"],"Deselect item":["Desselecciona l'element"],"Style Revisions":["Revisions d'estil"],"Select item: %s":["Seleccioneu l'element: %s"],"Deselect item: %s":["Desselecciona l'element: %s"],"Select a new item":["Seleccioneu un element nou"],"Add filter":["Afegeix un filtre"],"An error occurred while deleting the pattern category.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir la categoria de patr\u00f3."],"Duplicate pattern":["Duplica el patr\u00f3"],"Drafts":["Esborranys"],"Trash":["Paperera"],"Rename pattern":["Canvia el nom al patr\u00f3"],"Hide":["Amaga"],"Action menu for %s pattern category":["Men\u00fa d'accions per a categoria de patr\u00f3 %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Segur que voleu suprimir la categoria \"%s\"? Els patrons no se suprimiran."],"Current page":["P\u00e0gina actual"],"Sort by":["Ordena per"],"Sort descending":["Ordre descendent"],"Sort ascending":["Ordre ascendent"],"Fields":["Camps"],"Reset styles":["Reinicialitza els estils"],"Fonts were installed successfully.":["Els tipus de lletra s'han instal\u00b7lat correctament."],"No results":["Sense resultats"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["P\u00e0gina <CurrentPageControl \/> de %s"],"Empty template part":["Secci\u00f3 de plantilla buida"],"Fonts":["Tipus de lletra"],"Font name\u2026":["Nom del tipus de lletra..."],"Select font variants to install.":["Seleccioneu les variants de tipus de lletra que voleu instal\u00b7lar."],"Allow access to Google Fonts":["Permetre l'acc\u00e9s als tipus de lletra de Google"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi negreta"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra prima"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Per instal\u00b7lar tipus de lletra de Google heu de donar perm\u00eds per connectar-vos directament als servidors de Google. Els tipus de lletra que instal\u00b7leu es baixaran de Google i s'emmagatzemaran al lloc. A continuaci\u00f3, el lloc utilitzar\u00e0 aquests tipus de lletra allotjats localment."],"Theme Fonts":["Tipus de lletra del tema"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Trieu variants de tipus de lletra. Tingueu en compte que massa variants podrien fer que el lloc sigui m\u00e9s lent."],"Upload font":["Pugeu tipus de lletra"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variants actives"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra negreta"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Afegiu el vostre propi CSS per personalitzar l'aparen\u00e7a del bloc %s. No cal que inclogueu un selector CSS, nom\u00e9s cal que afegiu la propietat i el valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["S'ha importat \u00ab%s\u00bb del fitxer JSON."],"Import pattern from JSON":["Importa el patr\u00f3 d'un fitxer JSON"],"An error occurred while reverting the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir la secci\u00f3 de plantilla."],"Manage fonts":["Gestiona els tipus de lletra"],"Install Fonts":["Instal\u00b7la tipus de lletra"],"Install":["Instal\u00b7la"],"No fonts found. Try with a different search term":["No s'ha trobat cap tipus de lletra. Proveu amb un terme de cerca diferent"],"A list of all patterns from all sources.":["Una llista de tots els patrons de totes les fonts."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Tamb\u00e9 podeu pujar fitxers directament a la pestanya Puja."],"Background image":["Imatge de fons"],"No results found":["No s'han trobat resultats"],"All patterns":["Tots els patrons"],"\"%s\" duplicated.":["\"%s\" duplicat."],"Style revisions":["Revisions de l\u2019estil"],"Default styles":["Estils per defecte"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Canvis desats per %1$s el %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Canvis sense desar de %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reinicialitza els estils per als valors predeterminats del tema"],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"%s (removed)":["%s (eliminat)"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Els canvis nom\u00e9s s'aplicaran a les noves entrades. \u00c9s possible que les entrades individuals substitueixin aquesta configuraci\u00f3."],"Customize CSS":["Personalitza el CSS"],"Font family uninstalled successfully.":["S'ha desinstal\u00b7lat correctament la fam\u00edlia del tipus de lletra."],"Last page":["Darrera p\u00e0gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e0gina anterior"],"First page":["Primera p\u00e0gina"],"%s item":["%s element","%s elements"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7. Mantingueu premut el canvi de mida per canviar la mida en increments m\u00e9s grans."],"Go to the Dashboard":["Aneu al tauler"],"Patterns content":["Contingut dels patrons"],"Open command palette":["Obre la paleta d'ordres"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tingueu en compte que la mateixa plantilla pot ser utilitzada per diverses p\u00e0gines, de manera que qualsevol canvi que es faci aqu\u00ed pot afectar altres p\u00e0gines del lloc. Per tornar a editar el contingut de la p\u00e0gina, feu clic al bot\u00f3 \"Enrere\" de la barra d'eines."],"Editing a template":["Edici\u00f3 d'una plantilla"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Ara \u00e9s possible editar el contingut de la p\u00e0gina a l'editor del lloc. Per personalitzar altres parts de la p\u00e0gina, com ara la cap\u00e7alera i el peu de p\u00e0gina, canvieu a editar la plantilla mitjan\u00e7ant els par\u00e0metres de la barra lateral."],"Editing a page":["Edici\u00f3 d'una p\u00e0gina"],"This pattern cannot be edited.":["Aquest patr\u00f3 no es pot editar."],"Detach":["Separa"],"Continue":["Continua"],"My patterns":["Els meus patrons"],"Sync status":["Estat de sincronitzaci\u00f3"],"Syncing":["S\u2019est\u00e0 sincronitzant"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Patrons que es poden canviar lliurement sense afectar el lloc."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Patrons que es mantenen sincronitzats a tot el lloc web."],"Empty pattern":["Patr\u00f3 buit"],"An error occurred while deleting the pattern.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir el patr\u00f3."],"Open styles":["Estils oberts"],"Learn about styles":["Apreneu sobre els estils"],"Allow comments on new posts":["Permeteu comentaris a les entrades noves"],"An error occurred while creating the page.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la p\u00e0gina."],"Navigation title":["T\u00edtol de navegaci\u00f3"],"This is the %s pattern.":["Aquest \u00e9s el patr\u00f3 %s"],"Blog title":["T\u00edtol del blog"],"Select what the new template should apply to:":["Seleccioneu a qu\u00e8 s'ha d'aplicar la nova plantilla:"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gestioneu quins patrons estan disponibles quan s\u2019edita el lloc web."],"Create pattern":["Crea un patr\u00f3"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Defineix el nombre predeterminat d\u2019entrades que es mostraran a les p\u00e0gines del blog, incloses les categories i les etiquetes. \u00c9s possible que algunes plantilles substitueixin aquesta configuraci\u00f3."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Defineix el t\u00edtol de la p\u00e0gina d\u2019entrades. Apareix als resultats de la cerca i quan es comparteix la p\u00e0gina a les xarxes socials."],"Toggle block inspector":["Commuta l'inspector de blocs"],"Toggle settings sidebar":["Commuta els par\u00e0metres de la barra lateral de configuraci\u00f3"],"%s (Copy)":["%s (Copia)"],"Go to %s":["Ves a %s"],"E.g. %s":["P. ex. %s"],"Back to page":["Torna a la p\u00e0gina"],"View site (opens in a new tab)":["Visualitza el lloc web (s'obre en una pestanya nova)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s minuts"],"Unknown":["Desconegut"],"Parent":["Pare"],"Pending":["Pendent"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Programat: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicat <time>%s<\/time>"],"Create draft":["Crea un esborrany"],"No title":["Sense t\u00edtol"],"Review %d change\u2026":["Revisa %d canvi...","Revisa %d canvis\u2026"],"Draft a new page":["Crea un esborrany d\u2019una p\u00e0gina nova"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Segur que voleu suprimir \u00ab%s\u00bb?"],"Last modified":["Darrera modificaci\u00f3"],"Navigation Menu missing.":["Falta el men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Examples of blocks":["Exemples de blocs"],"Manage your Navigation Menus.":["Gestioneu els men\u00fas de navegaci\u00f3."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Els men\u00fas de navegaci\u00f3 s\u00f3n una col\u00b7lecci\u00f3 de blocs seleccionats que permeten als visitants despla\u00e7ar-se pel lloc web."],"Activate":["Activa"],"Save panel":["Desa el panell"],"Activate & Save":["Activa i desa"],"Close Styles":["Tanca els estils"],"Close revisions":["Tanca les revisions"],"Edit styles":["Edita els estils"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gestioneu els tipus de lletra i la tipografia utilitzats a la llegenda."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemples de blocs de la categoria %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeu plantilles noves o reinicieu les personalitzacions fetes a les plantilles proporcionades pel tema."],"template\u0004(Customized)":["(Personalitzat)"],"This is the %s template part.":["Aquesta \u00e9s la secci\u00f3 de plantilla %s."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a del lloc web mitjan\u00e7ant l'editor de blocs."],"Save site, content, and template changes":["Deseu els canvis del lloc web, el contingut i les plantilles"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Aquesta \u00e9s una plantilla personalitzada que es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Learn more about CSS":["Apreneu m\u00e9s sobre CSS"],"(no title %s)":["(sense t\u00edtol %s)"],"Style Variations":["Variacions d'estils"],"Apply globally":["Aplica globalment"],"%s styles applied.":["%s estils aplicats."],"Template part":["Secci\u00f3 de plantilla"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica la tipografia, l'espaiat, les dimensions i els estils de color d'aquest bloc a tots els blocs %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Obre els estils de %s al quadre d'estils"],"Style Book":["Llibre d'estils"],"Code Is Poetry":["El codi \u00e9s poesia"],"Additional CSS":["CSS addicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Afegiu CSS propi per personalitzar l'aparen\u00e7a i el disseny del lloc web."],"Randomize colors":["Colors aleatoris"],"Pattern":["Patr\u00f3"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Trieu una variant per canviar l'aspecte del lloc web."],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra un arxiu amb les \u00faltimes entrades del tipus: %s."],"Archive: %s":["Arxiu: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arxiu: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" creat amb \u00e8xit."],"All Authors":["Tots els autors"],"No authors found.":["No s'han trobat autors."],"Search Authors":["Busca autors"],"Create template part":["Crea una secci\u00f3 de plantilla"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen a les cap\u00e7aleres."],"Select heading level":["Seleccioneu el nivell de cap\u00e7alera"],"View site":["Mostra el lloc web"],"View options":["Mostra les opcions"],"Suggestions list":["Llistat de suggeriments"],"Time to read":["Temps de lectura"],"Custom template":["Plantilla personalitzada"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra la taxonomia: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Element individual: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descriviu la plantilla, p. ex. \u201cEntrada amb barra lateral\". Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Displays a single item: %s.":["Mostra un sol element: %s."],"Single item: %s":["Element \u00fanic: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Aquesta plantilla s'utilitzar\u00e0 nom\u00e9s per a l'element espec\u00edfic escollit."],"For a specific item":["Per a un element espec\u00edfic"],"For all items":["Per a tots els elements"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Seleccioneu si voleu crear una sola plantilla per a tots els elements o una d'espec\u00edfica."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gestiona els tipus de lletres i la tipografia utilitzats en els botons."],"Typography %s styles":["Estils de tipografia per a %s"],"%s block styles":["Estils de bloc per a %s"],"Layout styles":["Estils de disseny"],"Colors styles":["Estils de colors"],"Typography styles":["Estils tipogr\u00e0fics"],"Delete template: %s":["Suprimeix la plantilla: %s"],"This Navigation Menu is empty.":["Aquest men\u00fa de navegaci\u00f3 est\u00e0 buit."],"Search for blocks":["Cerca blocs"],"Browse styles":["Navega pels estils"],"Navigation Menu successfully deleted.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 s'ha suprimit correctament."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixa el tema amb plantilles i estils actualitzats."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extensi\u00f3 \"%s\" ha trobat un error i no es pot representar."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Tria una combinaci\u00f3 d'estil diferent per als estils de tema."],"font weight\u0004Black":["Negre"],"font weight\u0004Bold":["Negreta"],"font weight\u0004Medium":["Mitjana"],"font weight\u0004Light":["Lleugera"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exporta"],"\"%s\" deleted.":["S'ha suprimit \u00ab%s\u00bb."],"Delete":["Suprimeix"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["S'ha produ\u00eft un error en crear l'exportaci\u00f3 del lloc web."],"Added by":["Afegit per"],"Actions":["Accions"],"Rename":["Renombra"],"An error occurred while creating the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la part de la plantilla."],"An error occurred while creating the template.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la plantilla."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona els tipus de lletra i tipografia utilitzats en els enlla\u00e7os."],"Add custom colors":["Afegeix colors personalitzats"],"Manage the fonts used on the site.":["Gestioneu els tipus de lletra utilitzats al lloc web."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra les \u00faltimes entrades escrites per un sol autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada per aprendre a treure-li el m\u00e0xim partit."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podeu ajustar els blocs per garantir una experi\u00e8ncia cohesionada a tot el lloc web: afegiu els colors \u00fanics a un bloc de botons de marca o ajusteu el bloc de cap\u00e7alera a la mida que preferiu."],"New to block themes and styling your site?":["No coneixeu els temes de blocs o com aplicar estils al lloc?"],"Personalize blocks":["Personalitza els blocs"],"Set the design":["Defineix el disseny"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteu el lloc web o doneu-li un aspecte completament nou. Sigueu creatius: qu\u00e8 tal una paleta de colors nova per als botons o triar un tipus de lletra nou? Mireu qu\u00e8 podeu fer aqu\u00ed."],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Podeu personalitzar el lloc web tant com vulgueu amb diferents colors, tipografies i dissenys. O, si ho preferiu, deixeu-ho en mans del tema!"],"Welcome to Styles":["Benvinguts a Estils"],"styles":["estils"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Feu clic <StylesIconImage \/> per comen\u00e7ar a dissenyar els blocs i trieu la vostra tipografia, disseny i colors."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dissenyeu tot el que hi ha al lloc web, des de la cap\u00e7alera fins al peu de p\u00e0gina, mitjan\u00e7ant blocs."],"Welcome to the site editor":["Us donem la benvinguda a l'editor del lloc web"],"Edit your site":["Edita el lloc web"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7."],"Remove %s":["Suprimeix %s"],"No Navigation Menus found.":["No s'han trobat men\u00fas de navegaci\u00f3."],"Drag to resize":["Arrossega per a redimensionar"],"Elements":["Elements"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics i per a tot el lloc web."],"Areas":["\u00c0rees"],"%d color":["%d color","%d colors"],"Palette":["Paleta"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics per a tot el lloc web."],"Colors":["Colors"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Heu provat d'editar un element que no existeix. Potser es va esborrar?"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"Layout":["Disseny"],"Add new page":["Afegeix una p\u00e0gina nova"],"Custom Template":["Plantilla personalitzada"],"Create custom template":["Crea una plantilla personalitzada"],"An error occurred while reverting the template.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir la plantilla."],"Page title":["T\u00edtol de la p\u00e0gina"],"Grid":["Graella"],"Edit template: %s":["Edita la plantilla: %s"],"Area":["\u00c0rea"],"List View":["Visualitzaci\u00f3 de llista"],"Template part created.":["S'ha creat la part de la plantilla."],"Add template: %s":["Afegeix una plantilla: %s"],"No Title":["Sense t\u00edtol"],"Color palettes":["Paletes de color"],"Captions":["Llegendes"],"Reset to defaults":["Restableix als valors predeterminats"],"Details":["Detalls"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Author":["Autor"],"Name":["Nom"],"Design":["Disseny"],"Text":["Text"],"Open Navigation":["Obre la navegaci\u00f3"],"Posts per page":["Entrades per p\u00e0gina"],"Pages":["P\u00e0gines"],"Uncategorized":["Sense categoria"],"Open save panel":["Obre el quadre"],"Patterns":["Patrons"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Typography":["Tipografia"],"User":["Usuari"],"Customized":["Personalitzat"],"Add template":["Afegeix plantilla"],"Empty template":["Plantilla buida"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Botons"],"Get started":["Primers passos"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Manage templates":["Gestiona les plantilles"],"All template parts":["Totes les seccions de plantilla"],"Navigation":["Navegaci\u00f3"],"Editor footer":["Editor del peu de p\u00e0gina"],"All templates":["Totes les plantilles"],"Template":["Plantilla"],"Gradient":["Degradat"],"Templates":["Plantilles"],"Color":["Color"],"Custom":["Personalitzat"],"Draft":["Esborrany"],"Links":["Enlla\u00e7os"],"Back":["Enrere"],"Default":["Per defecte"],"Search":["Cerca"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Type text or HTML":["Teclegeu text o HTML"],"Start writing with text or HTML":["Comenceu a escriure text o HTML"],"Styles":["Estils"],"Options":["Opcions"],"Date":["Data"],"Name updated.":["S'ha actualitzat el nom."],"Exit code editor":["Surt de l'editor de codi"],"Editing code":["S'est\u00e0 editant el codi"],"Export as JSON":["Exporta a JSON"],"Title":["T\u00edtol"],"Create":["Crea"],"Save your changes.":["Deseu els canvis."],"Learn more":["Llegiu m\u00e9s"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3 de l'editor"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3 de l'editor"],"Next page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Scheduled":["Previst"],"Headings":["Cap\u00e7aleres"],"Words":["Paraules"],"Private":["Privada"],"Saving":["S'est\u00e0 desant"],"Published":["Publicada"],"Update":["Actualitza"],"Featured image":["Imatge destacada"],"Blocks":["Blocs"],"Duplicate":["Duplica"],"Remove":["Suprimeix"],"Featured Image":["Imatge destacada"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Close":["Tanca"],"Category":["Categoria"],"Table":["Taula"],"List":["Llista"],"Image":["Imatge"],"None":["Cap"],"More":["M\u00e9s"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Categories":["Categories"],"Apply":["Aplica"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Edit":["Edita"],"Saved":["S'ha desat"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Editor content":["Contingut de l'editor"],"Status":["Estat"],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Preview":["Previsualitza"],"Password protected":["Protegit amb contrasenya"],"Editor top bar":["Editor de la barra superior"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Reset":["Reinicialitza"],"Blocks styles":["Estils dels blocs"],"Upload":["Penja"],"Revisions":["Revisions"],"Save":["Desa"],"Slug":["\u00c0lies"],"Discussion":["Debats"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}