{"translation-revision-date":"2024-05-27 08:27:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Afegeix un patr\u00f3"],"Rows":["Files"],"Justify text":["Justifica el text"],"Add background image":["Afegeix una imatge de fons"],"verb\u0004Grid":["Graella"],"Grid placement":["Col\u00b7locaci\u00f3 de la graella"],"This block is locked.":["Aquest bloc est\u00e0 bloquejat."],"Row span":["Amplada de la fila"],"Grid span":["Amplada de la graella"],"Column span":["Amplada de la columna"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Els patrons estan disponibles al <Link>directori de patrons de WordPress.org<\/Link>, inclosos en el tema actiu o creats pels usuaris d'aquest lloc web. Nom\u00e9s es poden sincronitzar els patrons creats en aquest lloc web."],"Source":["Origen"],"Theme & Plugins":["Tema i extensions"],"Pattern Directory":["Directori de patrons"],"Multiple blocks selected":["S'han seleccionat m\u00faltiples blocs."],"Block name changed to: \"%s\".":["El nom del bloc ha canviat a: \u00ab%s\u00bb."],"Block name reset to: \"%s\".":["El nom del bloc s'ha reinicialitzat a: \u00ab%s\u00bb.."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/ca.wordpress.org\/patterns\/"],"Image settings\u0004Settings":["Par\u00e0metres"],"Enter a custom name for this block.":["Introdu\u00efu un nom personalitzat per a aquest bloc."],"Expand on click":["Expandeix en fer clic"],"Drop to upload":["Deixeu anar per pujar"],"Reset ":["Reinicializa "],"Background image":["Imatge de fons"],"Only images can be used as a background image.":["Nom\u00e9s les imatges es poden utilitzar com a imatge de fons."],"No image selected":["No s'ha seleccionat cap imatge"],"Selected image: %s":["Imatge seleccionada: %s"],"No results found":["No s'han trobat resultats"],"%d category button displayed.":["Es mostra %d bot\u00f3 de categoria.","Es mostren %d botons de categoria."],"Ungroup":["Desagrupa"],"Select text across multiple blocks.":["Selecciona el text en els diversos blocs."],"Last page":["Darrera p\u00e0gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e0gina anterior"],"First page":["Primera p\u00e0gina"],"%s item":["%s element","%s elements"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtres"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Els blocs reutilitzables ara s\u00f3n patrons sincronitzats. Un patr\u00f3 sincronitzat es comportar\u00e0 exactament de la mateixa manera que un bloc reutilitzable."],"My patterns":["Els meus patrons"],"Image is contained without distortion.":["La imatge est\u00e0 continguda sense distorsi\u00f3."],"Image covers the space evenly.":["La imatge cobreix l'espai de manera uniforme."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Mida completa"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Gran"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale":["Escala"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["No ajusteu la mida del contingut. El contingut massa gran es retallar\u00e0 i el contingut massa petit tindr\u00e0 una separaci\u00f3 addicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Cap"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Omple l\u2019espai retallant all\u00f2 que no s\u2019ajusta."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Coberta"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajusta el contingut a l\u2019espai sense retallar-lo."],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalitzat"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redimensioneu el contingut per a ajustar-lo a l\u2019espai si \u00e9s massa gran. El contingut massa petit tindr\u00e0 una separaci\u00f3 addicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Redueix l'escala"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cont\u00e9"],"Fill the space by stretching the content.":["Omple l'espai estirant el contingut."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Omple"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avan\u00e7at"],"Position: %1$s":["Posici\u00f3: %1$s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["El bloc es fixar\u00e0 a l'\u00e0rea despla\u00e7able del bloc %s pare."],"Change level":["Canvia el nivell"],"Suggestions":["Suggeriments"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Opcions de %s"],"Horizontal & vertical":["Horitzontal i vertical"],"%d pattern found":["S'ha trobat %d patr\u00f3","S'han trobat %d patrons"],"%d word selected.":["%d paraula seleccionada.","%d paraules seleccionades."],"Color %s styles":["Estils de color %s"],"%d Block":["%d bloc","%d Blocs"],"Add after":["Afegeix despr\u00e9s"],"Add before":["Afegeix abans"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fixat"],"Resolution":["Resoluci\u00f3"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fix"],"Minimum column width":["Amplada m\u00ednima de la columna"],"Example:":["Exemple:"],"Image inserted.":["Imatge inserida."],"Image uploaded and inserted.":["Imatge pujada i inserida."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Les imatges externes poden ser eliminades pel prove\u00efdor extern sense previ av\u00eds i fins i tot podrien tenir problemes de compliment legal relacionats amb la legislaci\u00f3 de privadesa."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Aquesta imatge no es pot pujar a la mediateca, per\u00f2 encara es pot inserir com a imatge externa."],"Insert external image":["Insereix una imatge externa"],"Insert":["Insereix"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3 d'aspecte"],"Dismiss hint":["Descarta la pista"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Cerqueu altres par\u00e0metres de bloc? S'han mogut a la pestanya d'estils."],"Shadow":["Ombra"],"There is an error with your CSS structure.":["Hi ha un error amb l'estructura CSS."],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Afegeix al bloc %1$s a la posici\u00f3 %2$d, nivell %3$d"],"%s block inserted":["Bloc %s inserit"],"Report %s":["Informeu sobre %s"],"Stretch items":["Estira els elements"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espai intermedi"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estira per omplir"],"Copy styles":["Copia els estils"],"Align text":["Alinea el text"],"Border & Shadow":["Vora i ombra"],"Position":["Posici\u00f3"],"Sticky":["Fixat"],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3 seleccionada actualment: %s"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["El bloc s'enganxar\u00e0 a la part superior de la finestra en lloc de despla\u00e7ar-se."],"Paste styles":["Enganxa els estils"],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["No s\u2019han pogut enganxar els estils. Els estils de bloc no es podien trobar dins del contingut copiat."],"Pasted styles to %s.":["S'han enganxat estils a %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["S'han enganxat estils a %d blocs."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["No s'han pogut enganxar els estils. Permeteu els permisos del porta-retalls del navegador abans de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["No s'han pogut enganxar els estils. Aquesta caracter\u00edstica nom\u00e9s est\u00e0 disponible en llocs web segurs (https) als navegadors compatibles."],"The block will not move when the page is scrolled.":["El bloc no es mour\u00e0 quan es desplaci la p\u00e0gina."],"Additional CSS":["CSS addicional"],"Specify a fixed height.":["Especifiqueu una al\u00e7ada fixa."],"Media List":["Llista de m\u00e8dia"],"Fit contents.":["Ajusta els continguts."],"Specify a fixed width.":["Especifiqueu una amplada fixa."],"Stretch to fill available space.":["Estira per omplir l'espai disponible."],"Fit":["Ajusta"],"Fixed":["Fix"],"Go to parent Navigation block":["V\u00e9s al bloc de navegaci\u00f3 pare"],"Pattern":["Patr\u00f3"],"Caption":["Llegenda"],"Format tools":["Eines de format"],"Modify":["Modifica"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Els blocs imbricats ompliran l\u2019amplada d\u2019aquest contenidor. Commuta per constr\u00e8nyer."],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualment esteu en el mode de vista ampliada."],"Inner blocks use content width":["Els blocs interiors utilitzen l\u2019amplada del contingut"],"Font":["Tipus de lletra"],"Constrained":["Restringit"],"Spacing control":["Control d'espaiat"],"Custom (%s)":["Personalitzat (%s)"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d cap a l\u2019esquerra un lloc"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d cap avall un lloc"],"Wide size":["Mida ampla"],"Content size":["Mida del contingut"],"Set the width of the main content area.":["Definiu l'amplada de l'\u00e0rea de contingut principal."],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Els blocs no es poden moure a la dreta perqu\u00e8 ja s\u00f3n a la posici\u00f3 m\u00e9s a la dreta"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Els blocs no es poden moure a l\u2019esquerra perqu\u00e8 ja s\u00f3n a la posici\u00f3 m\u00e9s a l\u2019esquerra"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Tots els blocs estan seleccionats i no es poden moure"],"Hover":["En passar el ratol\u00ed"],"Apply to all blocks inside":["Aplica a tots els blocs inclosos"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Unset":["Desassigna"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Els blocs imbricats utilitzen l'amplada del contingut amb opcions per a amplades completes i amples."],"Now":["Ara"],"Add pattern":["Afegir patr\u00f3"],"Alignment option\u0004None":["Cap"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"verb\u0004Stack":["Pila"],"Use featured image":["Utilitza imatge destacada"],"Delete selection.":["Suprimeix la selecci\u00f3."],"Transform to %s":["Transforma a %s"],"Restrict editing":["Restringeix l'edici\u00f3"],"Vertical alignment":["Alineaci\u00f3 vertical"],"Align items bottom":["Alinea els elements a la part inferior"],"Align items center":["Alinea els elements al centre"],"Align items top":["Alinea elements a la part superior"],"Select parent block: %s":["Seleccioneu el bloc principal: %s"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introdu\u00efu la <Link>cadena de format<\/Link> d'una data o una hora."],"Custom format":["Format personalitzat"],"Choose a format":["Tria un format"],"Enter your own date format":["Introdu\u00efu el format de data propi"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j\/M\/Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j\/n\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j\/n\/Y"],"Default format":["Format per defecte"],"Lock":["Bloqueja"],"Unlock":["Desbloqueja"],"Prevent removal":["Evita la supressi\u00f3"],"Disable movement":["Desactiva el moviment"],"Lock all":["Bloqueja-ho tot"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Trieu atributs espec\u00edfics per restringir o bloquejar totes les opcions disponibles."],"Lock %s":["Bloqueja %s"],"%s blocks deselected.":["%s blocs desseleccionats."],"%s deselected.":["%s desseleccionat."],"Select the size of the source image.":["Seleccioneu la mida de la imatge d'origen."],"font weight\u0004Black":["Negre"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra negreta"],"font weight\u0004Bold":["Negreta"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi Negreta"],"font weight\u0004Medium":["Mitjana"],"font weight\u0004Regular":["Regular"],"font weight\u0004Light":["Lleugera"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra Lleugera"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Regular"],"Transparent text may be hard for people to read.":["El text transparent pot ser dif\u00edcil de llegir per a la gent."],"Link is empty":["L'enlla\u00e7 est\u00e0 buit."],"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Set custom size":["Defineix la mida personalitzada"],"Done":["Fet"],"Use size preset":["Utilitza la mida predefinida"],"Delete":["Suprimeix"],"Rename":["Renombra"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalitzada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalitzada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Per defecte"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Afegeix un bloc per defecte"],"Displays more block tools":["Mostra m\u00e9s eines de bloc"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creeu un efecte de color de dos tons sense perdre la imatge original."],"Explore all patterns":["Explora tots els patrons"],"Orientation":["Orientaci\u00f3"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permet ajustar a varies l\u00ednies"],"Elements":["Elements"],"Block spacing":["Espaiat del bloc"],"Max %s wide":["%s m\u00e0xim d'amplada"],"Colors":["Colors"],"Minimum height":["Al\u00e7ada m\u00ednima"],"Currently selected font appearance: %s":["Aspecte del tipus de lletra seleccionat actualment: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estil de tipus de lletra seleccionat actualment: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Pes del tipus de lletra actualment: %s"],"No selected font appearance":["No s'ha seleccionat cap aparen\u00e7a del tipus de lletra"],"Justification":["Justificaci\u00f3"],"Row":["Fila"],"Flow":["Flux"],"Flex":["Flexible"],"Radius":["Radi"],"Link radii":["Enlla\u00e7a els radis"],"Unlink radii":["Desenlla\u00e7a els radis"],"Bottom right":["A baix a la dreta"],"Bottom left":["A baix a l\u2019esquerra"],"Top right":["A dalt a la dreta"],"Top left":["A dalt a l'esquerra"],"No preview available.":["No hi ha previsualitzaci\u00f3 disponible."],"Letter spacing":["Espaiat de les lletres"],"Margin":["Marge"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Les eines proporcionen interaccions diferents per a la selecci\u00f3, navegaci\u00f3 i edici\u00f3 de blocs. Commuta entre selecciona o edita en pr\u00e9mer la tecla esc o retorn."],"Carousel view":["Vista carrusel"],"Next pattern":["Patr\u00f3 seg\u00fcent"],"Previous pattern":["Patr\u00f3 anterior"],"Apply duotone filter":["Aplica el filtre bit\u00f2"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"Patterns list":["Llista de patrons"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilitzeu les tecles de fletxa a la dreta i a l'esquerra per moure-us als blocs"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalitzeu l'amplada de tots els elements que estan assignades a les columnes al centre o a l'ample."],"Wide":["Ample"],"Layout":["Disseny"],"Type \/ to choose a block":["Tecleja \/ per triar un bloc"],"Border":["Vora"],"Grid":["Graella"],"List View":["Visualitzaci\u00f3 de llista"],"Search for blocks and patterns":["Cerca de blocs i patrons"],"Space between items":["Espai entre els elements"],"Drag":["Arrossega"],"Add an anchor":["Afegeix una \u00e0ncora"],"Align":["Alinea"],"Editor canvas":["Llen\u00e7 de l'editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alineaci\u00f3 a la part inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3 al mig"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alineaci\u00f3 a la part superior"],"Capitalize":["Primera lletra en maj\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fascules"],"Uppercase":["Maj\u00fascules"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horitzontal"],"Toggle full height":["Commuta a l'al\u00e7ada completa"],"Font weight":["Pes del tipus de lletra"],"Font style":["Estil del tipus de lletra"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Transform to variation":["Transforma a la variaci\u00f3"],"Letter case":["Maj\u00fascules i min\u00fascules"],"Decoration":["Decoraci\u00f3"],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Captions":["Llegendes"],"link color":["color de l'enlla\u00e7"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crea: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Cerca un patr\u00f3"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["S'ha inserit el patr\u00f3 \"%s\"."],"Could not edit image. %s":["No s\u2019ha pogut editar la imatge. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Mou els blocs seleccionats avall."],"Move the selected block(s) up.":["Mou els blocs seleccionats amunt."],"Move to":["Mou a"],"Browse all":["Ves a tots"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Navega per tots. Aix\u00f2 obrir\u00e0 un quadre inseridor principal a la barra d'eines de l'editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utilitza la tecla de tabulaci\u00f3 i les tecles de fletxa per triar una ubicaci\u00f3 de bloc nova. Useu la tecla de fletxa dreta i esquerra per moure'ls entre nivells imbricats. Una vegada la ubicaci\u00f3 se selecciona, premeu \u00abEnter\u00bb o \u00abEspai\u00bb per moure el bloc."],"Rotate":["Gira"],"Zoom":["Zoom"],"Portrait":["Retrat"],"Landscape":["Paisatge"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3 d'aspecte"],"Mixed":["Mixt"],"Right":["Dreta"],"Left":["Esquerra"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Image size presets":["Mides d'imatges preestablertes"],"A tip for using the block editor":["Un consell d'\u00fas de l'editor de blocs"],"%d block added.":["S'ha afegit %d bloc.","S'han afegit %d blocs."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Esteu en mode de navegaci\u00f3 actualment. Navegueu pels blocs usant la tecla de tabulaci\u00f3 i les tecles de fletxa. Utilitzeu la tecla de la fletxa a l'esquerra i la tecla de fletxa a la dreta per moure-us entre nivells imbricats. Per sortir del mode navegaci\u00f3 i editar el bloc seleccionat, premeu \u00abEnter\u00bb."],"Padding":["Separaci\u00f3"],"Spacing":["Espaiat"],"Text":["Text"],"Block name":["Nom del bloc"],"Moved %d block to clipboard.":["S'ha mogut %d bloc al porta-retalls.","S'han mogut %d blocs al porta-retalls."],"Copied %d block to clipboard.":["S'ha copiat %d bloc al porta-retalls.","S'han copiat %d blocs al porta-retalls."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["S'ha mogut \"%s\" al porta-retalls."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["S'ha copiat \"%s\" al porta-retalls."],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3 de bloc"],"Change matrix alignment":["Canvia la matriu de l'alineaci\u00f3"],"Uncategorized":["Sense categoria"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Bloc %1$d de %2$d, nivell %3$d."],"White":["Blanc"],"Black":["Negre"],"Patterns":["Patrons"],"patterns\u0004All":["Tots"],"Typography":["Tipografia"],"Line height":["Al\u00e7ada de la l\u00ednia"],"Content":["Contingut"],"Current media URL:":["URL del m\u00e8dia actual:"],"Block variations":["Variacions de blocs"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mou el bloc %1$s de la posici\u00f3 %2$d esquerra a la posici\u00f3 %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"User":["Usuari"],"Block patterns":["Patrons de blocs"],"Type":["Tipus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure cap a dalt"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure cap a baix"],"Creating":["S'est\u00e0 creant"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["S'ha produ\u00eft un error desconegut durant la creaci\u00f3. Proveu-ho de nou."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Canvia el tipus del bloc en pr\u00e9mer la icona de bloc a la barra d'eines."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrossega fitxers a l'editor per a inserir blocs m\u00e8dia autom\u00e0ticament."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Redueix el sagnat d'una llista en pr\u00e9mer la tecla <kbd>de retroc\u00e9s<\/kbd> al principi d'una l\u00ednia."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sagna una llista en pr\u00e9mer <kbd>espai<\/kbd> al principi d'una l\u00ednia."],"Date format":["Format de data"],"text color":["color del text"],"Choose variation":["Tria una variaci\u00f3"],"Choose":["Tria"],"Theme":["Tema"],"Search results for \"%s\"":["Resultats de la cerca per a \"%s\""],"Multiple selected blocks":["S'han seleccionat m\u00faltiples blocs"],"Background":["Fons"],"Untitled":["Sense t\u00edtol"],"Open Media Library":["Obre la mediateca"],"The media file has been replaced":["El fitxer m\u00e8dia s'ha reempla\u00e7at"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualment esteu en el mode d'edici\u00f3. Per a tornar al mode de navegaci\u00f3, premeu la tecla esc."],"Justify items right":["Justifica els elements a la dreta"],"Justify items center":["Justifica els elements al centre"],"Justify items left":["Justifica els elements a l'esquerra"],"Change items justification":["Canvia la justificaci\u00f3 dels elements"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Commuta entre utilitzar el mateix valor per totes les pantalles o un \u00fanic valor per cada mida de pantalla."],"Large screens":["Pantalles grans"],"Medium screens":["Pantalles mitjanes"],"Small screens":["Pantalles petites"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propietat %1$s de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 %2$s."],"Currently selected":["Seleccionat actualment"],"Search or type url":["Cerca o tecleja un url"],"Press ENTER to add this link":["Premeu INTRO per a afegir aquest enlla\u00e7"],"Currently selected link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7 seleccionat actualment"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Afegeix un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Afegeix %s"],"%s block added":["S'ha afegit el bloc %s"],"Use the same %s on all screen sizes.":["Utilitza el mateix %s a totes les mides de pantalla."],"Block breadcrumb":["Bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Open Colors Selector":["Obre el selector de colors"],"Gradient":["Degradat"],"Midnight":["Mitjanit"],"Electric grass":["Verd el\u00e8ctric"],"Pale ocean":["Oce\u00e0 p\u00e0l\u00b7lid"],"Luminous dusk":["Capvespre llumin\u00f3s"],"Blush bordeaux":["Rosa bordeus"],"Blush light purple":["Rosa porpra clar"],"Cool to warm spectrum":["Espectre de fred a c\u00e0lid"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris molt clar a gris blav\u00f3s"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Taronja viu i llumin\u00f3s a vermell viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre viu llumin\u00f3s a taronja viu llumin\u00f3s"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verd cian clar a verd cian viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Blau cian viu a porpra viu"],"Dimensions":["Dimensions"],"Fill":["Emplena"],"Link rel":["Relatiu a l'enlla\u00e7"],"Border radius":["Radi de la vora"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mentre escriviu, podeu pr\u00e9mer <kbd>\/<\/kbd> per inserir r\u00e0pidament blocs nous."],"Color":["Color"],"Vivid purple":["Porpra viu"],"Custom":["Personalitzat"],"Learn more about anchors":["Apreneu m\u00e9s sobre les \u00e0ncores"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pugeu un fitxer de v\u00eddeo, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pugeu un fitxer d'imatge, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pugeu un fitxer d'\u00e0udio, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Pugeu un fitxer m\u00e8dia o agafeu-ne un de la mediateca."],"Skip":["Omet"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"Move right":["Mou a la dreta"],"Move left":["Mou a l'esquerra"],"Select a variation to start with:":["Seleccioneu una variaci\u00f3 per a comen\u00e7ar:"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupa"],"verb\u0004Group":["Agrupa"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples classes amb espais."],"This color combination may be hard for people to read.":["Amb aquesta combinaci\u00f3 de colors podria ser complicat llegir."],"Group":["Grup"],"Add a block":["Afegeix un bloc"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 vertical"],"Change block type or style":["Canvia el tipus o estil del bloc"],"block style\u0004Default":["Per defecte"],"Back":["Enrere"],"Default":["Per defecte"],"Search":["Cerca"],"Attempt Block Recovery":["Intenta restablir el bloc"],"Underline":["Subratllat"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Per editar aquest bloc, necessiteu permisos per a penjar m\u00e8dia."],"Block tools":["Eines de bloc"],"Full Size":["Mida completa"],"Thumbnail":["Miniatura"],"%s block selected.":["S'ha seleccionat %s bloc.","S'han seleccionat %s blocs."],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Link selected.":["Enlla\u00e7 seleccionat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resol"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Mitjana"],"font size name\u0004Small":["Petita"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Multim\u00e8dia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega a la barra d'eines m\u00e9s propera."],"blocks\u0004Most used":["M\u00e9s utilitzats"],"Paste or type URL":["Enganxeu o escriviu l'URL"],"Insert from URL":["Insereix des d'un URL"],"Styles":["Estils"],"Options":["Opcions"],"Cover":["Coberta"],"Paste URL or type to search":["Enganxeu l'URL o escriviu per cercar"],"Medium":["Mitj\u00e0"],"Convert to HTML":["Converteix a HTML"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Aquest bloc cont\u00e9 contingut no esperat o no v\u00e0lid."],"Resolve Block":["Resol el bloc"],"Current":["Actual"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"Change alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3"],"After Conversion":["Despr\u00e9s de convertir"],"Change text alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de text"],"Change type of %d block":["Canvia el tipus d'%d bloc","Canvia el tipus de %d blocs"],"Convert to Classic Block":["Converteix a un bloc cl\u00e0ssic"],"Clear selection.":["Neteja la selecci\u00f3."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicat els blocs seleccionats."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereix un nou bloc abans del blocs seleccionats."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereix un nou bloc despr\u00e9s del blocs seleccionats."],"Remove the selected block(s).":["Elimina els blocs seleccionats."],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall ","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall "],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt ","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt "],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mou el bloc %1$s amunt, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona tot el text mentre escriviu. Torneu a pr\u00e9mer per a seleccionar tots els blocs."],"Auto":["Auto"],"Large":["Gran"],"Column":["Columna"],"Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Light green cyan":["Turquesa verd\u00f3s clar"],"Luminous vivid amber":["\u00c0mbar viu i llumin\u00f3s"],"Luminous vivid orange":["Taronja viu i llumin\u00f3s"],"Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Transform to":["Transforma a:"],"Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Vivid red":["Vermell viu"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"Height":["Al\u00e7ada"],"Width":["Amplada"],"Media Library":["Mediateca"],"Skip to the selected block":["Salta al bloc seleccionat"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Next page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Plugins":["Extensions"],"Blocks":["Blocs"],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Edit visually":["Edita visualment"],"Duplicate":["Duplica"],"Edit as HTML":["Edita com HTML"],"Convert to Blocks":["Converteix a blocs"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Document":["Document"],"Tools":["Eines"],"URL":["URL"],"Close":["Tanca"],"Insert link":["Insereix un enlla\u00e7"],"Edit link":["Edita l'enlla\u00e7"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Strikethrough":["Ratllat"],"Select":["Selecciona"],"Video":["V\u00eddeo"],"Paragraph":["Par\u00e0graf"],"Image":["Imatge"],"None":["Cap"],"More":["M\u00e9s"],"Columns":["Columnes"],"Button":["Bot\u00f3"],"Apply":["Aplica"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Edit":["Edita"],"no title":["sense t\u00edtol"],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"No results.":["Cap resultat."],"Heading":["Cap\u00e7alera"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s avall perqu\u00e8 ja es troben al final"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s amunt perqu\u00e8 ja es troben al principi"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %s es troba al principi del contingut i no es pot moure m\u00e9s amunt"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloc %s es l'\u00fanic bloc i no es pot moure"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %s es troba al final del contingut i no es pot moure m\u00e9s avall"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Aquest bloc ha trobat un error i no es pot previsualitzar."],"Submit":["Tramet"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Preview":["Previsualitza"],"Heading %d":["Cap\u00e7alera %d"],"Settings":["Opcions"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Grid view":["Vista en graella"],"List view":["Vista en llista"],"Reset":["Reinicialitza"],"Copy":["Copia"],"Remove link":["Suprimeix l'enlla\u00e7"],"Size":["Mida"],"Audio":["\u00c0udio"],"Upload":["Penja"],"Full width":["Amplada completa"],"Align right":["Alinea a la dreta"],"Align center":["Alinea al centre"],"Align left":["Alinea a l'esquerra"],"HTML anchor":["\u00c0ncora HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s brillant i\/o un color de text m\u00e9s fosc."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s fosc i\/o un color de text m\u00e9s brillant."],"Wide width":["Amplada gran"],"Clear":["Neteja"],"Additional CSS class(es)":["Classe(s) CSS addicional(s)"],"Publish":["Publica"],"Save":["Desa"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}