{"translation-revision-date":"2024-04-10 09:38:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"There was an error installing fonts.":["Ocorreu um erro ao instalar os tipos de letra."],"List of: %1$s":["Lista de: %1$s"],"Revoke access to Google Fonts":["Revogar acesso ao Google Fonts"],"Installed Fonts":["Tipos de letra instalados"],"Manage pages":["Gerir p\u00e1ginas"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Reset template: %s":["Repor modelo: %s"],"Are you sure you want to delete %d patterns?":["De certeza que quer eliminar %d padr\u00f5es?"],"Some errors occurred while deleting the patterns: %s":["Ocorreram alguns erros ao eliminar os padr\u00f5es: %s"],"An error occurred while deleting the patterns: %s":["Ocorreu um erro ao eliminar os padr\u00f5es: %s"],"An error occurred while deleting the patterns.":["Ocorreu um erro ao eliminar os padr\u00f5es."],"The patterns were deleted.":["Os padr\u00f5es foram eliminados."],"Filter by: %1$s":["Filtrar por: %1$s"],"Search items":["Pesquisar itens"],"Items per page":["Itens por p\u00e1gina"],"heading levels\u0004All":["Todos"],"Add fonts":["Adicionar tipos de letra"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Os tipos de letra carregados aparecem na sua biblioteca e podem ser utilizados no seu tema. Formatos suportados: .ttf, .otf, .woff e .woff2."],"No fonts found to install.":["Nenhum tipo de letra encontrado para instalar."],"font categories\u0004All":["Todas"],"Connect to Google Fonts":["Ligar a Google Fonts"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Sincronizado"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizado"],"Delete \"%s\"?":["Eliminar \"%s\"?"],"Deselect":["Desseleccionar"],"Bulk edit":["Editar em lote"],"Edit %d item":["Editar %d item","Editar %d itens"],"Bulk actions":["Ac\u00e7\u00f5es por lotes"],"No fonts installed.":["Nenhum tipo de letra instalado."],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Ocorreu um erro ao instalar os tipos de letra, n\u00e3o foi poss\u00edvel descarregar."],"There was an error uninstalling the font family. ":["Ocorreu um erro ao desinstalar a fam\u00edlia tipogr\u00e1fica. "],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Ao guardar as suas altera\u00e7\u00f5es, o seu tema activo ser\u00e1 alterado de %1$s para %2$s."],"Deselect item":["Desseleccionar item"],"Select a new item":["Seleccione um novo item"],"Select item: %s":["Seleccione o item: %s"],"Deselect item: %s":["Desseleccionar item: %s"],"Select all":["Seleccionar tudo"],"Deselect all":["Desseleccionar tudo"],"Style Revisions":["Revis\u00f5es dos estilos"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para carregar este tipo de ficheiro."],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplicar parte de modelo"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplicar padr\u00e3o"],"action label\u0004Duplicate":["Duplicar"],"Unknown status for %1$s":["Estado desconhecido para %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Navega\u00e7\u00e3o da pagina\u00e7\u00e3o de estilos globais"],"Pagination Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o da pagina\u00e7\u00e3o"],"These styles are already applied to your site.":["Estes estilos j\u00e1 est\u00e3o aplicados ao seu site."],"Global styles revisions list":["Lista de revis\u00f5es de estilos globais"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s. Esta revis\u00e3o corresponde aos estilos actuais do editor."],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["De certeza que quer eliminar o tipo de letra \"%s\" e todas as suas variantes e recursos?"],"Is not":["N\u00e3o \u00e9"],"Is":["\u00c9"],"Conditions":["Condi\u00e7\u00f5es"],"Activate %s":["Activar %s"],"Activate %s & Save":["Activar %s e guardar"],"Activating %s":["A activar %s"],"No description.":["Sem descri\u00e7\u00e3o."],"Revisions (%s)":["Revis\u00f5es (%s)"],"(Unsaved)":["(Por guardar)"],"Pending Review":["Pendente de revis\u00e3o"],"Add filter":["Adicionar filtro"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizado"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Sincronizados"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Clique nos estilos guardados anteriormente para os pr\u00e9-visualizar. Para recuperar para o editor uma vers\u00e3o seleccionada, prima \"Aplicar\". Quando estiver a postos, utilize o bot\u00e3o Guardar para guardar as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Custom Views":["Vistas personalizadas"],"Rename view":["Renomear vista"],"Add new view":["Adicionar nova vista"],"New view":["Nova vista"],"My view":["A minha vista"],"Hide":["Esconder"],"Action menu for %s pattern category":["Menu de ac\u00e7\u00e3o para a categoria de padr\u00e3o %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["De certeza de que quer eliminar a categoria \"%s\"? Os padr\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o eliminados."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Ocorreu um erro ao eliminar a categoria de padr\u00e3o."],"Duplicate pattern":["Duplicar padr\u00e3o"],"Rename pattern":["Renomear padr\u00e3o"],"Trash":["Lixo"],"Drafts":["Rascunhos"],"Current page":["P\u00e1gina actual"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["P\u00e1gina <CurrentPageControl \/> de %s"],"Sort by":["Ordenar por"],"Sort descending":["Ordem descendente"],"Sort ascending":["Ordem ascendente"],"Fields":["Campos"],"No results":["Sem resultados"],"Reset styles":["Repor estilos"],"Fonts were installed successfully.":["Os tipos de letra foram instalados com sucesso."],"All pages":["Todas as p\u00e1ginas"],"Empty template part":["Parte do modelo vazia"],"Manage fonts":["Gerir tipos de letra"],"Fonts":["Tipos de letra"],"Install Fonts":["Instalar tipos de letra"],"Install":["Instalar"],"No fonts found. Try with a different search term":["Nenhum tipo de letra encontrado. Tente pesquisar por outro termo"],"Font name\u2026":["Nome do tipo de letra\u2026"],"Select font variants to install.":["Seleccione as variantes do tipo de letra a instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir acesso ao Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Em alternativa, pode carregar ficheiros directamente no separador de carregamento."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar tipos de letra do Google, tem de dar permiss\u00e3o para se ligar directamente aos servidores do Google. Os tipos de letra que instalar ser\u00e3o descarregados do Google e armazenados no seu site. O seu site utilizar\u00e1 ent\u00e3o estes tipos de letra alojados localmente."],"Theme Fonts":["Tipos de letra do tema"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Escolha variantes do tipo de letra. Tenha em aten\u00e7\u00e3o que demasiadas variantes podem tornar o seu site mais lento."],"Upload font":["Carregar tipo de letra"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes activas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extranegrito"],"font weight\u0004Semi-bold":["Seminegrito"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra-light"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o do bloco %s. N\u00e3o precisa de incluir um selector de CSS, basta adicionar a propriedade e o valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["\"%s\" importado de JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar padr\u00e3o de JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Uma lista de todos os padr\u00f5es de todas as origens."],"An error occurred while reverting the template part.":["Ocorreu um erro ao reverter a parte de modelo."],"Background image":["Imagem de fundo"],"No results found":["Nenhum resultado encontrado"],"All patterns":["Todos os padr\u00f5es"],"\"%s\" duplicated.":["\"%s\" duplicado."],"Style revisions":["Revis\u00f5es de estilo"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Default styles":["Estilos por omiss\u00e3o"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o guardadas por %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Repor estilos para as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es do tema"],"No":["N\u00e3o"],"Yes":["Sim"],"%s (removed)":["%s (removido)"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Estas op\u00e7\u00f5es podem ser sobrepostas em cada artigo. Estas altera\u00e7\u00f5es s\u00f3 ser\u00e3o aplicadas a novos artigos."],"Font family uninstalled successfully.":["A fam\u00edlia tipogr\u00e1fica foi desinstalada com sucesso."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"%s item":["%s item","%s itens"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilizar as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela. Manter premida a tecla shift para redimensionar em incrementos maiores."],"Go to the Dashboard":["Ir para o painel"],"Patterns content":["Conte\u00fado dos padr\u00f5es"],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tenha em aten\u00e7\u00e3o que o mesmo modelo pode ser utilizado por v\u00e1rias p\u00e1ginas, pelo que quaisquer altera\u00e7\u00f5es feitas aqui podem afectar outras p\u00e1ginas do site. Para voltar a editar o conte\u00fado da p\u00e1gina, clique no bot\u00e3o 'Voltar' na barra de ferramentas."],"Editing a template":["A editar um modelo"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel editar o conte\u00fado de p\u00e1ginas no Editor do site. Para personalizar outras partes da p\u00e1gina, como o cabe\u00e7alho e o rodap\u00e9, mude para a edi\u00e7\u00e3o do modelo, usando a barra lateral de configura\u00e7\u00f5es."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["A editar uma p\u00e1gina"],"This pattern cannot be edited.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel editar este padr\u00e3o."],"Are you sure you want to delete %d template parts?":["De certeza que quer eliminar %d partes de modelo?"],"Detach":["Separar"],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"Sync status":["Estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"Syncing":["A sincronizar"],"Allow comments on new posts":["Permitir coment\u00e1rios em novos artigos"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f5es que podem ser alterados livremente sem afectar o site."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f5es que s\u00e3o mantidos em sincronia em todo o site."],"Empty pattern":["Padr\u00e3o vazio"],"An error occurred while deleting the pattern.":["Ocorreu um erro ao eliminar o padr\u00e3o."],"Learn about styles":["Saiba mais sobre os estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"An error occurred while creating the page.":["Ocorreu um erro ao a p\u00e1gina."],"%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"Navigation title":["T\u00edtulo da navega\u00e7\u00e3o"],"Go to %s":["Ir para %s"],"This is the %s pattern.":["Isto \u00e9 o padr\u00e3o %s."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Defina o n\u00famero por omiss\u00e3o de artigos a serem mostrados nas p\u00e1ginas do blog, incluindo categorias e etiquetas. Alguns modelos podem sobrepor-se a esta defini\u00e7\u00e3o."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Defina o t\u00edtulo das p\u00e1ginas de artigos. Aparece nos resultados da pesquisa e quando a p\u00e1gina \u00e9 partilhada nas redes sociais."],"Blog title":["T\u00edtulo do blog"],"Select what the new template should apply to:":["Escolha a que deve aplicar-se o novo modelo:"],"E.g. %s":["P. ex.: %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gerir quais os padr\u00f5es dispon\u00edveis ao editar o site."],"Create pattern":["Criar padr\u00e3o"],"Toggle block inspector":["Ligar\/desligar inspector de blocos"],"Toggle settings sidebar":["Ligar\/desligar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es"],"View site (opens in a new tab)":["Ver site (abre num novo separador)"],"Back to page":["Voltar \u00e0 p\u00e1gina"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["De certeza que quer eliminar \"%s\"?"],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s mins"],"Unknown":["Desconhecido"],"Parent":["Superior"],"Pending":["Pendente"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Agendado: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicado <time>%s<\/time>"],"Create draft":["Criar rascunho"],"Draft a new page":["Fa\u00e7a um rascunho de uma nova p\u00e1gina"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Rever %d altera\u00e7\u00e3o\u2026","Rever %d altera\u00e7\u00f5es\u2026"],"Last modified":["\u00daltima modifica\u00e7\u00e3o"],"Reset template part: %s":["Repor parte do modelo: %s"],"Delete template part: %s":["Eliminar parte do modelo: %s"],"Navigation Menu missing.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o em falta."],"Examples of blocks":["Exemplos de blocos"],"Save panel":["Guardar painel"],"Close Styles":["Fechar estilos"],"Close revisions":["Fechar revis\u00f5es"],"Activate":["Activar"],"Activate & Save":["Activar e guardar"],"Edit styles":["Editar estilos"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas legendas."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de blocos da categoria %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crie novos modelos, ou reponha quaisquer personaliza\u00e7\u00f5es feitas aos modelos fornecidos pelo tema."],"template\u0004(Customized)":["(Personalizado)"],"This is the %s template part.":["Esta \u00e9 a parte de modelo %s."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado pode ser manualmente aplicado a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalize a apresenta\u00e7\u00e3o do seu site utilizando o editor de blocos."],"Save site, content, and template changes":["Guardar altera\u00e7\u00f5es ao site, conte\u00fado e modelos"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Este \u00e9 um modelo personalizado que pode ser aplicado manualmente a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Learn more about CSS":["Saiba mais sobre CSS"],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["Foram aplicados os estilos de %s."],"Template part":["Parte de modelo"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplique os estilos de tipografia, espa\u00e7amento, dimens\u00f5es e cores deste bloco a todos os blocos de %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s no painel de estilos"],"Style Book":["Livro de estilos"],"Code Is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o e layout do seu site."],"Randomize colors":["Escolher cores aleat\u00f3rias"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Escolha uma varia\u00e7\u00e3o para alterar o aspecto do site."],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra um arquivo com os conte\u00fados mais recentes deste tipo: %s."],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"Create template part":["Criar parte de modelo"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos t\u00edtulos."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccione o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"View site":["Ver site"],"View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Time to read":["Tempo de leitura"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonomia: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Item: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, e.g. \"Artigo com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Displays a single item: %s.":["Mostra apenas um item: %s."],"Single item: %s":["Item: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo ser\u00e1 utilizado apenas no item escolhido."],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os itens"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Escolha se criar um \u00fanico modelo para todos os itens ou um espec\u00edfico."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos bot\u00f5es."],"Typography %s styles":["Estilos de tipografia de %s"],"%s block styles":["Estilos do bloco %s"],"Layout styles":["Estilos de layout"],"Colors styles":["Estilos de cor"],"Typography styles":["Estilos da tipografia"],"Delete template: %s":["Eliminar modelo: %s"],"This Navigation Menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Search for blocks":["Pesquisar blocos"],"Browse styles":["Pesquisar estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarregue o seu tema com modelos e estilos actualizados."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser mostrado."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Escolha uma combina\u00e7\u00e3o de estilos diferente para os estilos do tema."],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"Delete":["Eliminar"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar o ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Added by":["Adicionado por"],"Actions":["Ac\u00e7\u00f5es"],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte de modelo."],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar o modelo."],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas liga\u00e7\u00f5es."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerir os tipos de letra utilizados no site."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra os artigos mais recentes escritos por um autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender a aproveitar ao m\u00e1ximo."],"New to block themes and styling your site?":["Principiante em temas de blocos e personaliza\u00e7\u00e3o do estilo do seu site?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Pode ajustar os seus blocos para garantir uma experi\u00eancia consistente em todo o site, adicione as cores da sua marca a um bot\u00e3o personalizado, ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o seu tamanho preferido."],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Pode personalizar seu site o quanto quiser com diferentes cores, tipografia e layouts. Ou se preferir, deixe a cargo do seu tema!"],"Set the design":["Defina o design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Fa\u00e7a pequenas altera\u00e7\u00f5es no seu site, ou d\u00ea-lhe um aspecto totalmente novo! Apele \u00e0 criatividade \u2013 que tal uma nova paleta de cores para os bot\u00f5es ou um novo tipo de letra? Veja aqui o que pode fazer."],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar os seus blocos, escolher a tipografia, o layout e as cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo no seu site, do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9, com blocos."],"Edit your site":["Editar o seu site"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta para a esquerda e para a direita para redimensionar o ecr\u00e3."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Remove %s":["Remover %s"],"No Navigation Menus found.":["Nenhum menu de navega\u00e7\u00e3o encontrado."],"Elements":["Elementos"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos e para todo o site."],"Areas":["\u00c1reas"],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Palette":["Paleta"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos para todo o site."],"Colors":["Cores"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido eliminado?"],"Duotone":["Bicolor"],"Layout":["Layout"],"Add new page":["Adicionar nova p\u00e1gina"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Criar modelo personalizado"],"An error occurred while reverting the template.":["Ocorreu um erro ao reverter o modelo."],"Page title":["T\u00edtulo da p\u00e1gina"],"Grid":["Grelha"],"Edit template: %s":["Editar modelo: %s"],"Area":["\u00c1rea"],"List View":["Vista de lista"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"No Title":["Sem t\u00edtulo"],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Reset to defaults":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Details":["Detalhes"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Author":["Autor"],"Name":["Nome"],"Design":["Design"],"Text":["Texto"],"Open Navigation":["Abrir navega\u00e7\u00e3o"],"Posts per page":["Artigos por p\u00e1gina"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Typography":["Tipografia"],"User":["Utilizador"],"Customized":["Personalizado"],"Add template":["Adicionar modelo"],"Empty template":["Modelo em branco"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Get started":["Comece aqui"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Manage templates":["Gerir modelos"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Editor footer":["Rodap\u00e9 do editor"],"All templates":["Todos os modelos"],"Template":["Modelo"],"Gradient":["Gradiente"],"Templates":["Modelos"],"Color":["Cor"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Rascunho"],"Links":["Liga\u00e7\u00f5es"],"Back":["Voltar"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever com texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Styles":["Estilos"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Date":["Data"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["A editar c\u00f3digo"],"Export as JSON":["Exportar como JSON"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Learn more":["Saiba mais"],"Editor publish":["\u00c1rea de publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Editor settings":["Defini\u00e7\u00f5es do editor"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Scheduled":["Agendado"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Words":["Palavras"],"Password protected":["Protegido por senha"],"Private":["Privado"],"Saving":["A guardar"],"Published":["Publicado"],"Update":["Actualizar"],"Status":["Estado"],"Featured image":["Imagem de destaque"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Saved":["Guardado"],"Blocks":["Blocos"],"Copy Error":["Copiar erro"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Undo":["Anular"],"Blocks styles":["Estilos de blocos"],"Duplicate":["Duplicar"],"Move down":["Mover para baixo"],"Move up":["Mover para cima"],"Remove":["Remover"],"Featured Image":["Imagem de destaque"],"Editor content":["Conte\u00fado do editor"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Reset":["Repor"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Close":["Fechar"],"Category":["Categoria"],"Table":["Tabela"],"List":["Lista"],"Image":["Imagem"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"None":["Nenhum"],"More":["Mais"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Categories":["Categorias"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Upload":["Carregar"],"Slug":["Slug"],"Discussion":["Discuss\u00e3o"],"Save":["Guardar"],"Revisions":["Revis\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}