{"translation-revision-date":"2024-05-27 08:27:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Add non breaking space.":["Afegeix un espai no divisible."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converteix el par\u00e0graf o la cap\u00e7alera actual en una cap\u00e7alera de nivell 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converteix la cap\u00e7alera actual en un par\u00e0graf."],"Make the selected text inline code.":["Posa el text seleccionat com a codi en l\u00ednia."],"Strikethrough the selected text.":["Ratlla el text seleccionat."],"Insert a link to a post or page.":["Inseriu un enlla\u00e7 a una entrada o p\u00e0gina."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extensi\u00f3 \"%s\" ha trobat un error i no es pot representar."],"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Widgets footer":["Peu de p\u00e0gina dels ginys"],"Display block breadcrumbs deactivated":["S'ha desactivat el bloc que mostra la ruta navegaci\u00f3"],"Display block breadcrumbs activated":["S\u2019ha activat el bloc que mostra la ruta navegaci\u00f3"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["El tema us proporciona %s \u00e0rea de \u201cblocs\u201d per a afegir i editar contingut.\u00a0Proveu d'afegir aqu\u00ed una barra de cerca, icones de xarxa social, o altre tipus de blocs i mireu com queden al lloc web.","El tema us proporciona %s \u00e0rea de \u201cblocs\u201d per a afegir i editar continguts.\u00a0Proveu d'afegir aqu\u00ed una barra de cerca, icones de xarxes socials, o altre tipus de blocs i mireu com queden al lloc web."],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obteniu l\u2019extensi\u00f3 de ginys cl\u00e0ssics."],"Want to stick with the old widgets?":["Voleu quedar-vos amb els ginys antics?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Ara podeu afegir qualsevol bloc a les \u00e0rees dels ginys del lloc web. No us preocupeu, tots els vostres ginys preferits encara funcionen perfectament."],"Welcome to block Widgets":["Us donem la benvinguda al bloc dels ginys"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc desactivat"],"Contain text cursor inside block activated":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc activat"],"Manage with live preview":["Gestiona amb la previsualitzaci\u00f3 en viu"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Commuta l'inseridor de blocs"],"List View":["Visualitzaci\u00f3 de llista"],"Display block breadcrumbs":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3 a la part inferior de l'editor."],"Use theme styles":["Utilitza l'estil del tema"],"Make the editor look like your theme.":["Feu que l'editor s'assembli al tema."],"Contain text cursor inside block":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda els lectors evitant que el cursor de text surti dels blocs."],"Preferences":["Prefer\u00e8ncies"],"Widgets settings":["Configuraci\u00f3 dels ginys"],"Widgets and blocks":["Ginys i blocs"],"Widgets top bar":["Ginys de la barra superior"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["El tema no cont\u00e9 cap \u00e0rea de ginys."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Els blocs en aquesta \u00e0rea de ginys no es mostraran al lloc web."],"Could not save the following widgets: %s.":["No s'han pogut desar els seg\u00fcents ginys: %s."],"There was an error. %s":["S'ha produ\u00eft una error. %s"],"Saving\u2026":["S'est\u00e0 desant\u2026"],"Widgets saved.":["S'han desat els ginys."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Les \u00e0rees de ginys s\u00f3n parts globals del disseny del lloc web que poden acceptar blocs. Aix\u00f2 dep\u00e8n del tema, per\u00f2 s\u00f3n parts comuns com ara la barra lateral o el peu de p\u00e0gina."],"A widget area container.":["Un contenidor de l'\u00e0rea del giny."],"Widget Area":["\u00c0rea del giny"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Content":["Contingut"],"Widget Areas":["\u00c0rees de ginys"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada."],"Learn how to use the block editor":["Apr\u00e8n a utilitzar l'editor de blocs"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["No coneixeu l'editor de blocs? Voleu aprendre com utilitzar-lo? "],"Help":["Ajuda"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tots els blocs que teniu disponibles es troben a la biblioteca de blocs. Els trobareu a qualsevol lloc en qu\u00e8 vegeu la icona <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Coneixeu la biblioteca de blocs"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloc t\u00e9 el seu propi conjunt de controls per canviar coses com el color, l'amplada i l'alineaci\u00f3. Aquests es mostraran i s'amagaran quan tingueu un bloc seleccionat."],"Make each block your own":["Feu que cada bloc sigui vostre"],"Get started":["Primers passos"],"inserter":["inseridor"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior"],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Document tools":["Eines del document"],"noun\u0004View":["Visualitzaci\u00f3:"],"Options":["Opcions"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Access all block and document tools in a single place":["Accediu a totes les eines del document i del bloc en un mateix lloc"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat"],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat"],"Remove a link.":["Elimina l'enlla\u00e7."],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3 "],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9s els ultims canvis"],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat"],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9s l'\u00faltim \u00abdesf\u00e9s\u00bb."],"Text formatting":["Format de text"],"Save your changes.":["Deseu els canvis."],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Update":["Actualitza"],"Tools":["Eines"],"Close":["Tanca"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"Close Settings":["Tanca la configuraci\u00f3"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Hi ha canvis sense desar. Si continueu es perdran."],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"Settings":["Opcions"],"Block":["Bloc"],"Widgets":["Ginys"],"Publish":["Publica"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-widgets\/index.js"}}