{"translation-revision-date":"2023-09-28 12:14:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"%s item":["%s item","%s itens"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"Go to the Dashboard":["Ir para o painel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilizar as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela. Manter premida a tecla shift para redimensionar em incrementos maiores."],"Editing a page":["A editar uma p\u00e1gina"],"Continue":["Continuar"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel editar o conte\u00fado de p\u00e1ginas no Editor do site. Para personalizar outras partes da p\u00e1gina, como o cabe\u00e7alho e o rodap\u00e9, mude para a edi\u00e7\u00e3o do modelo, usando a barra lateral de configura\u00e7\u00f5es."],"Editing a template":["A editar um modelo"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tenha em aten\u00e7\u00e3o que o mesmo modelo pode ser utilizado por v\u00e1rias p\u00e1ginas, pelo que quaisquer altera\u00e7\u00f5es feitas aqui podem afetar outras p\u00e1ginas do site. Para voltar a editar o conte\u00fado da p\u00e1gina, clique no bot\u00e3o 'Voltar' na barra de ferramentas."],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Patterns content":["Conte\u00fado dos padr\u00f5es"],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"Sync status":["Estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"Open styles":["Abrir estilos"],"Learn about styles":["Saiba mais sobre os estilos"],"Empty pattern":["Padr\u00e3o vazio"],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f5es que s\u00e3o mantidos em sincronia em todo o site."],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f5es que podem ser alterados livremente sem afetar o site."],"Allow comments on new posts":["Permitir coment\u00e1rios em novos artigos"],"Syncing":["A sincronizar"],"An error occurred while deleting the pattern.":["Ocorreu um erro ao eliminar o padr\u00e3o."],"Toggle settings sidebar":["Ligar\/desligar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es"],"Toggle block inspector":["Ligar\/desligar inspetor de blocos"],"Create pattern":["Criar padr\u00e3o"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gerir quais os padr\u00f5es dispon\u00edveis ao editar o site."],"E.g. %s":["P. ex.: %s"],"Select what the new template should apply to:":["Escolha a que deve aplicar-se o novo modelo:"],"Blog title":["T\u00edtulo do blog"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Defina o t\u00edtulo das p\u00e1ginas de artigos. Aparece nos resultados da pesquisa e quando a p\u00e1gina \u00e9 partilhada nas redes sociais."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Defina o n\u00famero por omiss\u00e3o de artigos a serem mostrados nas p\u00e1ginas do blog, incluindo categorias e etiquetas. Alguns modelos podem sobrepor-se a esta defini\u00e7\u00e3o."],"This is the %s pattern.":["Isto \u00e9 o padr\u00e3o %s."],"Go to %s":["Ir para %s"],"Navigation title":["T\u00edtulo da navega\u00e7\u00e3o"],"%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"Back to page":["Voltar \u00e0 p\u00e1gina"],"View site (opens in a new tab)":["Ver site (abre num novo separador)"],"Review %d change\u2026":["Rever %d altera\u00e7\u00e3o\u2026","Rever %d altera\u00e7\u00f5es\u2026"],"Draft a new page":["Fa\u00e7a um rascunho de uma nova p\u00e1gina"],"Create draft":["Criar rascunho"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicado <time>%s<\/time>"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Agendado: <time>%s<\/time>"],"Pending":["Pendente"],"Unknown":["Desconhecido"],"%s mins":["%s mins"],"< 1 min":["< 1 min"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["De certeza que quer eliminar \"%s\"?"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Parent":["Superior"],"Last modified":["\u00daltima modifica\u00e7\u00e3o"],"Examples of blocks":["Exemplos de blocos"],"Navigation Menu missing.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o em falta."],"Activate & Save":["Ativar e guardar"],"Activate":["Ativar"],"Close revisions":["Fechar revis\u00f5es"],"Close Styles":["Fechar estilos"],"Save panel":["Guardar painel"],"Edit styles":["Editar estilos"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas legendas."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crie novos modelos, ou reponha quaisquer personaliza\u00e7\u00f5es feitas aos modelos fornecidos pelo tema."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de blocos da categoria %s"],"template\u0004(Customized)":["(Personalizado)"],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalize a apresenta\u00e7\u00e3o do seu site utilizando o editor de blocos."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado pode ser manualmente aplicado a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Save site, content, and template changes":["Guardar altera\u00e7\u00f5es ao site, conte\u00fado e modelos"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Este \u00e9 um modelo personalizado que pode ser aplicado manualmente a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Learn more about CSS":["Saiba mais sobre CSS"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"%s styles applied.":["Foram aplicados os estilos de %s."],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o e layout do seu site."],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Code Is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Style Book":["Livro de estilos"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s no painel de estilos"],"CSS":["CSS"],"Randomize colors":["Escolher cores aleat\u00f3rias"],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Escolha uma varia\u00e7\u00e3o para alterar o aspecto do site."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra um arquivo com os conte\u00fados mais recentes deste tipo: %s."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"View site":["Ver site"],"Select heading level":["Selecione o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos t\u00edtulos."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"All Authors":["Todos os autores"],"Create template part":["Criar parte de modelo"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, e.g. \"Artigo com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Item: %1$s (%2$s)"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonomia: %s."],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Time to read":["Tempo de leitura"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Escolha se criar um \u00fanico modelo para todos os itens ou um espec\u00edfico."],"For all items":["Para todos os itens"],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo ser\u00e1 utilizado apenas no item escolhido."],"Single item: %s":["Item: %s"],"Displays a single item: %s.":["Mostra apenas um item: %s."],"Typography styles":["Estilos da tipografia"],"Colors styles":["Estilos de cor"],"Layout styles":["Estilos de layout"],"%s block styles":["Estilos do bloco %s"],"Typography %s styles":["Estilos de tipografia de %s"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos bot\u00f5es."],"Browse styles":["Pesquisar estilos"],"Search for blocks":["Pesquisar blocos"],"This Navigation Menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarregue o seu tema com modelos e estilos atualizados."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser mostrado."],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Escolha uma combina\u00e7\u00e3o de estilos diferente para os estilos do tema."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"Delete":["Eliminar"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar o ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o do site."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"Aa":["Aa"],"Manage the fonts used on the site.":["Gerir os tipos de letra utilizados no site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas liga\u00e7\u00f5es."],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar o modelo."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte de modelo."],"Rename":["Renomear"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Added by":["Adicionado por"],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra os artigos mais recentes escritos por um autor."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Pode ajustar os seus blocos para garantir uma experi\u00eancia consistente em todo o site, adicione as cores da sua marca a um bot\u00e3o personalizado, ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o seu tamanho preferido."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender a aproveitar ao m\u00e1ximo."],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Fa\u00e7a pequenas altera\u00e7\u00f5es no seu site, ou d\u00ea-lhe um aspecto totalmente novo! Apele \u00e0 criatividade \u2013 que tal uma nova paleta de cores para os bot\u00f5es ou um novo tipo de letra? Veja aqui o que pode fazer."],"Set the design":["Defina o design"],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo no seu site, do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9, com blocos."],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar os seus blocos, escolher a tipografia, o layout e as cores."],"styles":["estilos"],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Edit your site":["Editar o seu site"],"Remove %s":["Remover %s"],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta para a esquerda e para a direita para redimensionar o ecr\u00e3."],"No Navigation Menus found.":["Nenhum menu de navega\u00e7\u00e3o encontrado."],"Elements":["Elementos"],"Areas":["\u00c1reas"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos e para todo o site."],"Palette":["Paleta"],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Colors":["Cores"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos para todo o site."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido eliminado?"],"Duotone":["Bicolor"],"Layout":["Layout"],"Add new page":["Adicionar nova p\u00e1gina"],"Create custom template":["Criar modelo personalizado"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Grid":["Grelha"],"Page title":["T\u00edtulo da p\u00e1gina"],"List View":["Vista de lista"],"Area":["\u00c1rea"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"No Title":["Sem t\u00edtulo"],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Reset to defaults":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Details":["Detalhes"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Author":["Autor"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Name":["Nome"],"Text":["Texto"],"Design":["Design"],"Open Navigation":["Abrir navega\u00e7\u00e3o"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Posts per page":["Artigos por p\u00e1gina"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Typography":["Tipografia"],"User":["Utilizador"],"Add template":["Adicionar modelo"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Get started":["Comece aqui"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Template":["Modelo"],"All templates":["Todos os modelos"],"Editor footer":["Rodap\u00e9 do editor"],"Gradient":["Gradiente"],"Templates":["Modelos"],"Color":["Cor"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Rascunho"],"Links":["Liga\u00e7\u00f5es"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Back":["Voltar"],"Search":["Pesquisar"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever com texto ou HTML"],"Date":["Data"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Styles":["Estilos"],"Editing code":["A editar c\u00f3digo"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Learn more":["Saiba mais"],"Editor publish":["\u00c1rea de publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Editor settings":["Defini\u00e7\u00f5es do editor"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Scheduled":["Agendado"],"Cancel":["Cancelar"],"Apply":["Aplicar"],"More":["Mais"],"None":["Nenhum"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Image":["Imagem"],"List":["Lista"],"Table":["Tabela"],"Category":["Categoria"],"Reset":["Repor"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Editor content":["Conte\u00fado do editor"],"Remove":["Remover"],"Move up":["Mover para cima"],"Move down":["Mover para baixo"],"Duplicate":["Duplicar"],"Blocks styles":["Estilos de blocos"],"Undo":["Anular"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Copy Error":["Copiar erro"],"Blocks":["Blocos"],"Saved":["Guardado"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Featured image":["Imagem de destaque"],"Status":["Estado"],"Update":["Atualizar"],"Saving":["A guardar"],"Private":["Privado"],"Password protected":["Protegido por senha"],"Words":["Palavras"],"Headings":["T\u00edtulos"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Close":["Fechar"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Edit":["Editar"],"Categories":["Categorias"],"Published":["Publicado"],"Upload":["Carregar"],"Save":["Guardar"],"Discussion":["Discuss\u00e3o"],"Slug":["Slug"],"Revisions":["Revis\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}