{"translation-revision-date":"2024-05-23 10:53:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"An error occurred while updating the name.":["Ett fel intr\u00e4ffade n\u00e4r namnet skulle uppdateras."],"Edit palette":["Redigera palett"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Kombinationen av f\u00e4rger som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen och i f\u00e4rgv\u00e4ljare."],"%s item selected":["%s objekt valt","%s objekt valda"],"1 item selected":["1 objekt valt"],"Includes every template part defined for any area.":["Omfattar alla malldelar som definierats i vilket omr\u00e5de som helst."],"All Template Parts":["Alla malldelar"],"Reset to default and clear all customizations?":["\u00c5terst\u00e4ll till standard och rensa bort alla anpassningar?"],"\"%s\" reset.":["\u201d%s\u201d har \u00e5terst\u00e4llts."],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill till\u00e4mpa denna version? Alla \u00e4ndringar som inte har sparats kommer att f\u00f6rloras."],"Font library\u0004Library":["Bibliotek"],"Background image styles":["Stilar f\u00f6r bakgrundsbilder"],"No items found":["Inga objekt hittades"],"Loading items\u2026":["Laddar in objekt \u2026"],"Typography styles and the application of those styles on site elements.":["Typografiska stilar och till\u00e4mpningen av dessa stilar p\u00e5 webbplatselement."],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["F\u00e4rgpalett och till\u00e4mpning av dessa f\u00e4rger p\u00e5 webbplatsens element."],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r inte: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["Det uppstod ett fel vid installationen av typsnitt."],"Is all":["\u00c4r alla"],"Is none":["\u00c4r ingen"],"Is any":["\u00c4r n\u00e5gon"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r n\u00e5got av dessa: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r ingen av dessa: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r alla: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r inte alla: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Is not all":["\u00c4r inte alla"],"Revoke access to Google Fonts":["\u00c5terkalla \u00e5tkomst till Google-typsnitt"],"Installed Fonts":["Installerade typsnitt"],"List of: %1$s":["Lista p\u00e5: %1$s"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Manage pages":["Hantera sidor"],"Presets":["F\u00f6rinst\u00e4llningar"],"Reset template: %s":["\u00c5terst\u00e4ll mall: %s"],"Are you sure you want to delete %d patterns?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort %d m\u00f6nster?"],"Some errors occurred while deleting the patterns: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstren skulle tas bort: %s"],"An error occurred while deleting the patterns: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstren skulle tas bort. %s"],"An error occurred while deleting the patterns.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstren skulle tas bort."],"The patterns were deleted.":["M\u00f6nstren togs bort."],"Filter by: %1$s":["Filtrera efter: %1$s"],"Search items":["S\u00f6k objekt"],"Items per page":["Objekt per sida"],"heading levels\u0004All":["Alla"],"Add fonts":["L\u00e4gg till typsnitt"],"No fonts found to install.":["Inga typnsnitt hittades att installera."],"font categories\u0004All":["Alla"],"patterns-export":["m\u00f6nster-export"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Uppladdade typsnitt visas i ditt bibliotek och kan anv\u00e4ndas i ditt tema. Format som st\u00f6ds: .ttf, .otf, .woff och .woff2."],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Synkroniserat"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["Inte synkroniserat"],"Connect to Google Fonts":["Anslut till Google Fonts"],"Deselect":["Avmarkera"],"Bulk edit":["Massredigera"],"%d variant":["%d variant","%d varianter"],"Bulk actions":["Mass\u00e5tg\u00e4rder"],"Edit %d item":["Redigera %d term","Redigera %d termer"],"Delete \"%s\"?":["Ta bort \u201d%s\u201d?"],"No fonts installed.":["Inga typsnitt installerade."],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Fel vid installation av typsnitt, kunde inte laddas ner."],"There was an error uninstalling the font family. ":["Det uppstod ett fel vid avinstallationen av typsnittsfamiljen. "],"Select all":["Markera alla"],"Deselect all":["Avmarkera alla"],"Deselect item":["Avmarkera objekt"],"Style Revisions":["Stilversioner"],"Deselect item: %s":["Avmarkera objekt: %s"],"Select a new item":["V\u00e4lj ett nytt objekt"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Om du sparar \u00e4ndringarna \u00e4ndras det aktiva temat fr\u00e5n %1$s till %2$s."],"Select item: %s":["V\u00e4lj objekt: %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Du har inte beh\u00f6righet att ladda upp denna filtyp."],"Global Styles pagination navigation":["Navigation f\u00f6r sidonumrering av globala stilar"],"Pagination Navigation":["Navigation f\u00f6r sidonumrering"],"These styles are already applied to your site.":["Dessa stilar \u00e4r redan till\u00e4mpade p\u00e5 din webbplats."],"Global styles revisions list":["Versionslista f\u00f6r globala stilar"],"Activate %s":["Aktivera %s"],"Activate %s & Save":["Aktivera %s och spara"],"Activating %s":["Aktiverar %s"],"Unknown status for %1$s":["Ok\u00e4nd status f\u00f6r %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigerare \u2013 WordPress"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s. Denna version matchar nuvarande stilar f\u00f6r redigerare."],"Conditions":["Villkor"],"Is not":["\u00c4r inte"],"Is":["\u00c4r"],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplicera malldel"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplicera m\u00f6nster"],"action label\u0004Duplicate":["Duplicera"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort typsnittet \u201d%s\u201d och alla dess varianter och filer?"],"(Unsaved)":["(Ej sparat)"],"Revisions (%s)":["Versioner (%s)"],"No description.":["Ingen beskrivning."],"Pending Review":["Inv\u00e4ntar granskning"],"Add filter":["L\u00e4gg till filter"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Inte synkroniserade"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Synkroniserade"],"Custom Views":["Anpassade vyer"],"Rename view":["Byt namn p\u00e5 vy"],"Add new view":["L\u00e4gg till ny vy"],"New view":["Ny vy"],"My view":["Min vy"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Klicka p\u00e5 tidigare sparade stilar f\u00f6r att f\u00f6rhandsgranska dem. Klicka p\u00e5 \u201dTill\u00e4mpa\u201d f\u00f6r att \u00e5terst\u00e4lla en markerad version i redigeraren. Klicka p\u00e5 \u201dSpara\u201d-knappen f\u00f6r att spara dina \u00e4ndringar n\u00e4r du \u00e4r klar."],"Drafts":["Utkast"],"Hide":["D\u00f6lj"],"Action menu for %s pattern category":["\u00c5tg\u00e4rdsmeny f\u00f6r m\u00f6nsterkategorin %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["\u00c4r du s\u00e4ker att du vill ta bort kategorin \u201d%s\u201d? M\u00f6nstren kommer inte att tas bort."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nsterkategorin skulle tas bort."],"Duplicate pattern":["Duplicera m\u00f6nster"],"Rename pattern":["Byt namn p\u00e5 m\u00f6nster"],"Trash":["Papperskorg"],"Reset styles":["\u00c5terst\u00e4ll stilar"],"Fields":["F\u00e4lt"],"Sort ascending":["Sortera stigande"],"Sort descending":["Sortera fallande"],"Sort by":["Sortera efter"],"Current page":["Nuvarande sida"],"All pages":["Alla sidor"],"Fonts were installed successfully.":["Typsnitt installerades."],"No results":["Inga resultat"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Sida <CurrentPageControl \/> av %s"],"Empty template part":["Tom malldel"],"Manage fonts":["Hantera typsnitt"],"Fonts":["Typsnitt"],"Install Fonts":["Installera typsnitt"],"Install":["Installera"],"Font name\u2026":["Typsnittsnamn \u2026"],"Allow access to Google Fonts":["Till\u00e5t \u00e5tkomst till Google-typsnitt"],"Theme Fonts":["Tema-typsnitt"],"Upload font":["Ladda upp typsnitt"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra fet"],"font weight\u0004Semi-bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra l\u00e4tt"],"No fonts found. Try with a different search term":["Inga typsnitt hittades. F\u00f6rs\u00f6k med en annan s\u00f6kterm"],"Select font variants to install.":["V\u00e4lj typsnittsvarianter att installera."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s varianter aktiva"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importerade \u201d%s\u201d fr\u00e5n JSON."],"Import pattern from JSON":["Importera m\u00f6nster fr\u00e5n JSON"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["V\u00e4lj typsnittsvarianter. T\u00e4nk p\u00e5 att f\u00f6r m\u00e5nga varianter kan g\u00f6ra din webbplats l\u00e5ngsammare."],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["L\u00e4gg till din egen CSS f\u00f6r att anpassa utseendet p\u00e5 %s-blocket. Du beh\u00f6ver inte inkludera en CSS-v\u00e4ljare, l\u00e4gg bara till egenskapen och v\u00e4rdet."],"An error occurred while reverting the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["F\u00f6r att installera typsnitt fr\u00e5n Google m\u00e5ste du ge till\u00e5telse att ansluta direkt till Googles servrar. De typsnitt du installerar h\u00e4mtas fr\u00e5n Google och lagras p\u00e5 din webbplats. Din webbplats kommer sedan att anv\u00e4nda dessa lokalt lagrade typsnitt."],"A list of all patterns from all sources.":["En lista \u00f6ver alla m\u00f6nster fr\u00e5n alla k\u00e4llor."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Du kan alternativt ladda upp filer direkt p\u00e5 fliken \u201dLadda upp\u201d."],"Background image":["Bakgrundsbild"],"No results found":["Inga resultat hittades"],"All patterns":["Alla m\u00f6nster"],"\"%s\" duplicated.":["\u201d%s\u201d duplicerad."],"Style revisions":["Stilversioner"],"Customize CSS":["Anpassa CSS"],"Default styles":["Standardstilar"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["\u00c4ndringar kommer endast att till\u00e4mpas f\u00f6r nya inl\u00e4gg. Enskilda inl\u00e4gg kan \u00e5sidos\u00e4tta dessa inst\u00e4llningar."],"Reset the styles to the theme defaults":["\u00c5terst\u00e4ll stilarna till temats standardinst\u00e4llningar"],"Yes":["Ja"],"No":["Nej"],"Unsaved changes by %s":["Osparade \u00e4ndringar av %s"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s"],"%s (removed)":["%s (borttagen)"],"Font family uninstalled successfully.":["Typsnittsfamiljen avinstallerades."],"Last page":["Sista sidan"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"Previous page":["F\u00f6rg\u00e5ende sida"],"First page":["F\u00f6rsta sidan"],"%s item":["%s objekt","%s objekt"],"Go to the Dashboard":["G\u00e5 till adminpanelen"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek. H\u00e5ll ned shift f\u00f6r att \u00e4ndra storlek i st\u00f6rre steg."],"Patterns content":["M\u00f6nsterinneh\u00e5ll"],"Editing a template":["Redigerar en mall"],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Editing a page":["Redigerar en sida"],"Open command palette":["\u00d6ppna kommandopalett"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Observera att samma mall kan anv\u00e4ndas av flera sidor, s\u00e5 alla \u00e4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kan p\u00e5verka andra sidor p\u00e5 webbplatsen. F\u00f6r att v\u00e4xla tillbaka till att redigera sidinneh\u00e5llet klicka p\u00e5 knappen \u201dTillbaka\u201d i verktygsf\u00e4ltet."],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Det \u00e4r nu m\u00f6jligt att redigera sidinneh\u00e5ll i webbplatsredigeraren. F\u00f6r att anpassa andra delar av sidan som sidhuvudet och sidfoten byter du till att redigera mallen med hj\u00e4lp av sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Detach":["Frikoppla"],"This pattern cannot be edited.":["Detta m\u00f6nster kan inte redigeras."],"Are you sure you want to delete %d template parts?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort %d malldelar?"],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Sync status":["Synkroniseringsstatus"],"Syncing":["Synkroniserar"],"Open styles":["\u00d6ppna stilar"],"Empty pattern":["Tomt m\u00f6nster"],"Learn about styles":["L\u00e4r dig mer om stilar"],"Allow comments on new posts":["Till\u00e5t kommentarer p\u00e5 nya inl\u00e4gg"],"An error occurred while deleting the pattern.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstret skulle tas bort."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["M\u00f6nster som h\u00e5lls synkroniserade \u00f6ver webbplatsen."],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["M\u00f6nster som kan \u00e4ndras fritt utan att p\u00e5verka webbplatsen."],"An error occurred while creating the page.":["Ett fel uppstod n\u00e4r sidan skapades."],"E.g. %s":["T.ex. %s"],"Go to %s":["G\u00e5 till %s"],"%s (Copy)":["%s (kopia)"],"Blog title":["Bloggrubrik"],"Create pattern":["Skapa m\u00f6nster"],"Navigation title":["Navigationsrubrik"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Det gick inte att ta bort navigeringsmeny (%s)."],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Det gick inte att byta namn p\u00e5 navigeringsmeny (%s)."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Det gick inte att duplicera navigeringsmeny (%s)."],"Toggle settings sidebar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av sidopanelen med inst\u00e4llningar"],"Toggle block inspector":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinspekteraren"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Ange rubriken f\u00f6r sidan f\u00f6r inl\u00e4gg. Visas i s\u00f6kresultat, och n\u00e4r sidan delas p\u00e5 sociala medier."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Ange antalet inl\u00e4gg som ska visas som standard p\u00e5 bloggsidor, inklusive kategorier och etiketter. Vissa mallar kan \u00e5sidos\u00e4tta denna inst\u00e4llning."],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e4lj vad den nya mallen ska till\u00e4mpas p\u00e5:"],"This is the %s pattern.":["Detta \u00e4r %s-m\u00f6nstret."],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Hantera vilka m\u00f6nster som \u00e4r tillg\u00e4ngliga n\u00e4r du redigerar webbplatsen."],"Duplicated Navigation Menu":["Navigeringsmenyn har duplicerats"],"Renamed Navigation Menu":["Navigeringsmenyns namn har \u00e4ndrats"],"View site (opens in a new tab)":["Visa webbplats (\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Back to page":["Tillbaka till sida"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Unknown":["Ok\u00e4nd"],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s minuter"],"Parent":["\u00d6verordnad"],"Create draft":["Skapa utkast"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicerat <time>%s<\/time>"],"No title":["Ingen rubrik"],"Review %d change\u2026":["Granska %d \u00e4ndring \u2026","Granska %d \u00e4ndringar \u2026"],"Draft a new page":["Skapa ett nytt sidutkast"],"Pending":["Inv\u00e4ntar granskning"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Schemalagt: <time>%s<\/time>"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort \u201d%s\u201d?"],"Last modified":["Senast \u00e4ndrad"],"Examples of blocks":["Exempel p\u00e5 block"],"Navigation Menu missing.":["Navigeringsmeny saknas."],"Manage your Navigation Menus.":["Hantera dina navigeringsmenyer."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigeringsmenyer \u00e4r en utvald samling block som l\u00e5ter bes\u00f6kare ta sig runt p\u00e5 din webbplats."],"Reset template part: %s":["\u00c5terst\u00e4ll malldel: %s"],"Delete template part: %s":["Ta bort malldel: %s"],"Save panel":["Spara panel"],"Close Styles":["St\u00e4ng stilar"],"Close revisions":["St\u00e4ng versioner"],"Activate":["Aktivera"],"Activate & Save":["Aktivera och spara"],"Edit styles":["Redigera stilar"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 bildtexter."],"template\u0004(Customized)":["(Anpassad)"],"Examples of blocks in the %s category":["Exempel p\u00e5 block i kategorin %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Skapa nya mallar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av mallarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"This is the %s template part.":["Detta \u00e4r malldelen f\u00f6r %s."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt i valfritt inl\u00e4gg eller p\u00e5 valfri sida."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Anpassa din webbplats utseende med blockredigeraren."],"Save site, content, and template changes":["Spara webbplats-, inneh\u00e5lls- och mall\u00e4ndringar"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Detta \u00e4r en anpassad mall som kan appliceras manuellt p\u00e5 vilket inl\u00e4gg eller vilken sida som helst."],"Learn more about CSS":["L\u00e4r dig mer om CSS"],"(no title %s)":["(ingen rubrik %s)"],"Apply globally":["Till\u00e4mpa globalt"],"Style Variations":["Stilvarianter"],"%s styles applied.":["%s-stilar till\u00e4mpade."],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Till\u00e4mpa detta blocks typografi, avst\u00e5nd, dimensioner och f\u00e4rgstilar p\u00e5 alla %s-block."],"Template part":["Malldel"],"CSS":["CSS"],"Additional CSS":["Ytterligare CSS"],"Code Is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["L\u00e4gg till din egen CSS h\u00e4r f\u00f6r att anpassa utseendet och layouten f\u00f6r din webbplats."],"Style Book":["Stilbok"],"Open %s styles in Styles panel":["\u00d6ppna %s-stilar i panelen f\u00f6r stilar"],"Randomize colors":["Slumpa f\u00e4rger"],"Pattern":["M\u00f6nster"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e4lj en variant f\u00f6r att \u00e4ndra utseendet p\u00e5 webbplatsen."],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Visar ett arkiv med de senaste inl\u00e4ggen av typ: %s."],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"All Authors":["Alla f\u00f6rfattare"],"No authors found.":["Inga f\u00f6rfattare hittades."],"Search Authors":["S\u00f6k f\u00f6rfattare"],"Create template part":["Skapa malldel"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e4lj rubrikniv\u00e5"],"View site":["Visa webbplats"],"View options":["Visa alternativ"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 rubriker."],"Suggestions list":["Lista med f\u00f6rslag"],"Time to read":["L\u00e4stid"],"Custom template":["Anpassad mall"],"Displays taxonomy: %s.":["Visar taxonomi: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Enskilt objekt: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dInl\u00e4gg med sidopanel\u201d. En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt p\u00e5 valfritt inl\u00e4gg eller sida."],"For all items":["F\u00f6r alla objekt"],"For a specific item":["F\u00f6r ett visst objekt"],"Single item: %s":["Enskilt objekt: %s"],"Displays a single item: %s.":["Visar ett enskilt objekt: %s."],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e4lj om du vill skapa en mall f\u00f6r alla objekt eller ett specifikt."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denna mall anv\u00e4nds endast f\u00f6r just det valda objektet."],"Layout styles":["Layoutstilar"],"Colors styles":["F\u00e4rgstilar"],"Typography styles":["Typografistilar"],"%s block styles":["%s-blockstilar"],"Typography %s styles":["Typografiska %s-stilar"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r knappar."],"Delete template: %s":["Ta bort mall: %s"],"Search for blocks":["S\u00f6k efter block"],"Browse styles":["Bl\u00e4ddra bland stilar"],"This Navigation Menu is empty.":["Navigeringsmenyn \u00e4r tom."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigeringsmeny borttagen."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Ladda ner ditt tema med uppdaterade mallar och stilar."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Light":["L\u00e4tt"],"font weight\u0004Thin":["Tunn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"Choose a different style combination for the theme styles.":["V\u00e4lj en annan stilkombination f\u00f6r temastilarna."],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportera"],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"Delete":["Ta bort"],"An error occurred while creating the site export.":["Ett fel uppstod n\u00e4r exporten av webbplatsen skulle skapas."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Rename":["Byt namn"],"Add custom colors":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4rger"],"Aa":["Aa"],"Manage the fonts used on the site.":["Hantera typsnitten som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen."],"Added by":["Tillagd av"],"An error occurred while creating the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle skapas."],"An error occurred while creating the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle skapas."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar."],"Displays latest posts written by a single author.":["Visar senaste inl\u00e4gg skrivna av en enskild f\u00f6rfattare."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide f\u00f6r att l\u00e4ra dig hur man f\u00e5r ut det mesta av det."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan anpassa dina block och s\u00e4kerst\u00e4lla en enhetlig upplevelse \u00f6ver hela webbplatsen \u2013 s\u00e4tt dina unika f\u00e4rger p\u00e5 ett varum\u00e4rkesanpassat knappblock eller anpassa rubrikblocket till \u00f6nskad storlek."],"New to block themes and styling your site?":["\u00c4r blockteman och utformning av webbplatsen nytt f\u00f6r dig?"],"Set the design":["St\u00e4ll in designen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Justera din webbplats eller ge den ett helt nytt utseende! Bli kreativ \u2013 vad s\u00e4gs om en ny f\u00e4rgpalett f\u00f6r dina knappar, eller att v\u00e4lja ett nytt typsnitt? Ta en titt p\u00e5 vad du kan g\u00f6ra h\u00e4r."],"Personalize blocks":["Personifiera block"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Du kan anpassa din webbplats s\u00e5 mycket du vill med olika f\u00e4rger, typografi och layouter. Eller s\u00e5 kan du l\u00e5ta ditt tema hantera det om du f\u00f6redrar det!"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Designa allt p\u00e5 din webbplats \u2013 fr\u00e5n sidhuvudet \u00e4nda ner till sidfoten \u2013 med hj\u00e4lp av block."],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klicka p\u00e5 <StylesIconImage \/> f\u00f6r att b\u00f6rja designa dina block och v\u00e4lj typografi, layout och f\u00e4rger."],"styles":["stilar"],"Welcome to Styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"Edit your site":["Redigera din webbplats"],"Welcome to the site editor":["V\u00e4lkommen till webbplatsredigeraren"],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek."],"Remove %s":["Ta bort blocket \u201d%s\u201d"],"No Navigation Menus found.":["Inga navigeringsmenyer hittades."],"Elements":["Element"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block och f\u00f6r hela webbplatsen."],"Areas":["Omr\u00e5den"],"%d color":["%d f\u00e4rg","%d f\u00e4rger"],"Palette":["Palett"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block f\u00f6r hela webbplatsen."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du f\u00f6rs\u00f6kte redigera ett objekt som inte finns. Kanske har det tagits bort?"],"Duotone":["Duotone"],"Layout":["Layout"],"Add new page":["L\u00e4gg till ny sida"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"An error occurred while reverting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"Page title":["Sidrubrik"],"Edit template: %s":["Redigera mall: %s"],"Area":["Omr\u00e5de"],"List View":["Listvy"],"Template part created.":["Malldel skapad."],"Add template: %s":["L\u00e4gg till mall: %s"],"No Title":["Ingen rubrik"],"Color palettes":["F\u00e4rgpaletter"],"Captions":["Bildtexter"],"Reset to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Details":["Detaljer"],"Description":["Beskrivning"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Site Icon":["Ikon f\u00f6r webbplats"],"Name":["Namn"],"Design":["Design"],"Text":["Text"],"Open Navigation":["\u00d6ppna navigering"],"Posts per page":["Inl\u00e4gg per sida"],"Pages":["Sidor"],"Uncategorized":["Okategoriserad"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Typography":["Typografi"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Add template":["L\u00e4gg till mall"],"Customized":["Anpassad"],"Empty template":["Tom mall"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Knappar"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Manage templates":["Hantera mallar"],"All template parts":["Alla malldelar"],"Navigation":["Navigation"],"All templates":["Alla mallar"],"Template":["Mall"],"Editor footer":["Sidfotsredigerare"],"Gradient":["Gradient"],"Templates":["Mallar"],"Color":["F\u00e4rg"],"Custom":["Anpassat"],"Draft":["Utkast"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Back":["Tillbaka"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f6k"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Start writing with text or HTML":["B\u00f6rja skriva in text eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv in text eller HTML"],"Options":["Alternativ"],"Styles":["Stilar"],"Date":["Datum"],"Name updated.":["Namnet har uppdaterats."],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"Export as JSON":["Exportera i JSON-format"],"Title":["Titel"],"Create":["Skapa"],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Next page":["N\u00e4sta sida"],"Advanced":["Avancerat"],"Scheduled":["Schemalagd"],"Headings":["Rubriker"],"Words":["Ord"],"Private":["Privat"],"Saving":["Sparar"],"Update":["Uppdatera"],"Status":["Status"],"Featured image":["Utvald bild"],"Blocks":["Block"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Undo":["\u00c5ngra"],"Duplicate":["Duplicera"],"Remove":["Ta bort"],"Featured Image":["Utvald bild"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Close":["St\u00e4ng"],"Category":["Kategori"],"Table":["Tabell"],"List":["Lista"],"Image":["Bild"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"More":["Mer"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Categories":["Kategorier"],"Cancel":["Avbryt"],"Move down":["Flytta ner"],"Move up":["Flytta upp"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Blocks styles":["Blockstilar"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"None":["Inget"],"Password protected":["L\u00f6senordsskyddat"],"Published":["Publicerat"],"Saved":["Sparat"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Copy Error":["Kopiera fel"],"Upload":["Ladda upp"],"Discussion":["Diskussion"],"Save":["Spara"],"Revisions":["Version"],"Slug":["Slug"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}