{"translation-revision-date":"2023-11-10 18:41:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Document Overview":["Belge genel bak\u0131\u015f"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisi bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve i\u015flenemiyor."],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u015eablonlar site d\u00fczenini belirlemeye yard\u0131mc\u0131 olur. Bu d\u00fczenleyicideki bloklar\u0131 ve modelleri kullanarak yaz\u0131lar\u0131n\u0131z ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 b\u00fct\u00fcn y\u00f6nleri ile \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"noun\u0004Document":["Belge"],"Welcome to the template editor":["Tema d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"Use theme styles":["Tema stillerini kullan"],"Make the editor look like your theme.":["D\u00fczenleyiciyi teman\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n."],"Site Icon":["Site simgesi"],"Name":["\u0130sim"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Toggle fullscreen mode.":["Tam ekran moduna ge\u00e7."],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek ister misiniz?"],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Kullanabilece\u011finiz t\u00fcm bloklar, blok k\u00fct\u00fcphanesinde yer al\u0131r. <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"Get to know the block library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesini tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok, renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u015feyleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi kontrol setiyle birlikte gelir. Bunlar, bir blok se\u00e7ti\u011finizde otomatik olarak g\u00f6sterilir ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her blo\u011fu kendiniz yap\u0131n"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress edit\u00f6r\u00fcnde, her paragraf, g\u00f6r\u00fcnt\u00fc veya video ayr\u0131 bir i\u00e7erik \"blo\u011fu\" olarak sunulur."],"Welcome to the block editor":["Blok d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Get started":["Ba\u015flay\u0131n"],"inserter":["ekleyici"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Bu de\u011fi\u015fiklik i\u00e7in sayfan\u0131n yeniden y\u00fcklemesi gerekiyor. Yeniden y\u00fcklemeden \u00f6nce i\u00e7eri\u011finizin kaydedildi\u011finden emin olun."],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Back":["Geri"],"This block can only be used once.":["Bu blok sadece bir kez kullan\u0131labilir."],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Fullscreen mode":["Tam ekran modu"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131n\u0131"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Undo":["Geri al"],"Transform into:":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Find original":["Orijinali bul"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Custom fields":["\u00d6zel alanlar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}