{"translation-revision-date":"2024-05-27 08:27:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"RSS URL":["URL RSS"],"Link text":["Text de l'enlla\u00e7"],"Show text":["Mostra el text"],"Enter social link":["Introdu\u00efu l'enlla\u00e7 social"],"Remove citation":["Elimina la cita"],"Unfiltered":["Sense filtrar"],"Filter by taxonomy":["Filtra per taxonomia"],"Query block: Force page reload enabled":["Bloc de consultes: For\u00e7a la rec\u00e0rrega de la p\u00e0gina activada"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["Actualment, evitar la rec\u00e0rrega de p\u00e0gina completa no \u00e9s possible quan hi ha un bloc de contingut dins del bloc Consulta."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Force page reload\" again in the Query Block settings.":["Si encara voleu evitar que es torni a carregar la p\u00e0gina completa, traieu-lo i, a continuaci\u00f3, torneu a desactivar \"For\u00e7a la rec\u00e0rrega de la p\u00e0gina\" a la configuraci\u00f3 del bloc de consultes."],"Force page reload can't be disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["For\u00e7ar la rec\u00e0rrega de la p\u00e0gina no es pot desactivar perqu\u00e8 hi ha blocs no compatibles dins del bloc Consulta."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Llegeix m\u00e9s<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Force page reload":["For\u00e7a la rec\u00e0rrega de la p\u00e0gina"],"Browsing between pages won't require a full page reload, unless non-compatible blocks are detected.":["La navegaci\u00f3 entre p\u00e0gines no requerir\u00e0 recarregar la p\u00e0gina completament, llevat que es detectin blocs no compatibles."],"Error\/failure message for form submissions.":["Missatge d'error\/error en els enviaments de formularis."],"Form Submission Error":["Error d'enviament del formulari."],"Your form has been submitted successfully.":["El vostre formulari s'ha enviat correctament."],"Success message for form submissions.":["Missatge d'\u00e8xit per a l'enviament de formularis."],"Form Submission Success":["\u00c8xit en l'enviament de formularis"],"Submission success notification":["Notificaci\u00f3 d'\u00e8xit de l'enviament"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Introdu\u00efu el missatge que voleu que es mostri per a l'error\/\u00e8xit d'enviament del formulari i seleccioneu el tipus de missatge (error\/error) a les opcions del bloc."],"A numeric input.":["Una entrada num\u00e8rica."],"Number Input":["Entrada de n\u00famero"],"Used for phone numbers.":["S'utilitza per a n\u00fameros de tel\u00e8fon."],"Telephone Input":["Entrada telef\u00f2nica"],"Used for URLs.":["S'utilitza per als URL."],"URL Input":["Entrada d'URL"],"Used for email addresses.":["S'utilitza per a adreces de correu electr\u00f2nic."],"Email Input":["Entrada de correu electr\u00f2nic"],"A simple checkbox input.":["Una simple entrada de casella de selecci\u00f3."],"Checkbox Input":["Casella de selecci\u00f3 Entrada"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Una entrada d'\u00e0rea de text per permetre introduir diverses l\u00ednies de text."],"Textarea Input":["Entrada d'\u00e0rea de text"],"A generic text input.":["Una entrada de text gen\u00e8rica."],"Type the label for this input":["Escriviu l'etiqueta d'aquesta entrada"],"Empty label":["Etiqueta buida"],"Affects the \"name\" atribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["Afecta l'atribut \"name\" de l'element d'entrada i s'utilitza com a nom per als resultats de l'enviament del formulari."],"Inline label":["Etiqueta en l\u00ednia"],"Text Input":["Entrada de text"],"Value":["Valor"],"Required":["Obligatori"],"Enter your email address.":["Introdu\u00efu l'adre\u00e7a electr\u00f2nica."],"Request data deletion":["Demana la supressi\u00f3 de dades"],"Submission error notification":["Notificaci\u00f3 d'error de l'enviament"],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Per sol\u00b7licitar una exportaci\u00f3 o eliminaci\u00f3 de les dades personals en aquest lloc, ompliu el seg\u00fcent formulari. Podeu definir el tipus de sol\u00b7licitud que voleu realitzar i l'adre\u00e7a electr\u00f2nica. Un cop enviat el formulari, rebreu un correu electr\u00f2nic de confirmaci\u00f3 amb les instruccions dels passos seg\u00fcents."],"Request data export":["Sol\u00b7licitud d'exportaci\u00f3 de dades"],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Formulari per sol\u00b7licitar l'exportaci\u00f3 i\/o supressi\u00f3 de dades."],"Experimental privacy request form":["Formulari experimental de sol\u00b7licitud de privacitat"],"A comment form for posts and pages.":["Un formulari de comentaris per a entrades i p\u00e0gines."],"Experimental Comment form":["Formulari de comentaris experimentals"],"Form action":["Acci\u00f3 de formulari"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["L'adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic on s'enviaran els enviaments del formulari. Separeu diverses adreces electr\u00f2niques amb una coma."],"Email for form submissions":["Correu electr\u00f2nic per a enviaments de formularis"],"Select the method to use for form submissions.":["Seleccioneu el m\u00e8tode que voleu utilitzar per a les trameses de formularis."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["Seleccioneu el m\u00e8tode que voleu utilitzar per a les trameses de formularis. Podeu trobar opcions addicionals per al mode \"personalitzat\" a la secci\u00f3 \"Avan\u00e7at\"."],"Submissions method":["M\u00e8tode de presentaci\u00f3"],"There was an error submitting your form.":["S'ha produ\u00eft un error en enviar el formulari."],"Your form has been submitted successfully":["El formulari s'ha enviat correctament"],"Method":["M\u00e8tode"],"Send email":["Envia el correu electr\u00f2nic"],"Email":["Correu electr\u00f2nic"],"The URL where the form should be submitted.":["L'URL on s'ha d'enviar el formulari."],"- Custom -":["- Personalitzat -"],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 s'ha suprimit o no est\u00e0 disponible. <button>Voleu crear un men\u00fa nou?<\/button>"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["La previsualitzaci\u00f3 d'HTML encara no \u00e9s totalment accessible. Canvieu el lector de pantalla al mode virtualitzat per navegar pel seg\u00fcent iFrame."],"Custom HTML Preview":["Previsualitzaci\u00f3 d'HTML personalitzat"],"Mark as nofollow":["Marca com a nofollow"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Les notes al peu no s'admeten aqu\u00ed. Afegiu aquest bloc al contingut de l'entrada o de la p\u00e0gina."],"Comments form disabled in editor.":["El formulari de comentaris est\u00e0 desactivat a l'editor."],"Block: Paragraph":["Bloc: Par\u00e0graf"],"Browsing between pages requires a full page reload.":["La navegaci\u00f3 entre p\u00e0gines requereix recarregar la p\u00e0gina completament."],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Especifica quants enlla\u00e7os poden apar\u00e8ixer abans i despr\u00e9s del n\u00famero de p\u00e0gina actual. Els enlla\u00e7os a la primera, actual i l\u2019\u00faltima p\u00e0gina sempre s\u00f3n visibles."],"Number of links":["Nombre d'enlla\u00e7os"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["L\u2019element <main> ha de ser utilitzat \u00fanicament per a contingut principal del document."],"Modified Date":["Data de modificaci\u00f3"],"Overlay menu controls":["Controls del men\u00fa de superposici\u00f3"],"Navigation Menu: \"%s\"":["Men\u00fa de navegaci\u00f3: \u00ab%s\u00bb"],"Enter fullscreen":["Entra a la pantalla completa"],"Exit fullscreen":["Surt de la pantalla completa"],"%s name":["nom %s"],"%s: Name":["%s: Nom"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Les opcions de men\u00fa actuals ofereixen una accessibilitat redu\u00efda per als usuaris i no s\u00f3n recomanables. L'activaci\u00f3 de \"Obre en fer clic\" o \"Mostra la fletxa\" ofereix una accessibilitat millorada, ja que permet als usuaris de teclat navegar pels submen\u00fas de manera selectiva."],"Footnotes":["Notes al peu"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Les notes al peu de p\u00e0gina que es trobin en blocs dins d'aquest document es mostraran aqu\u00ed."],"Edit Page List":["Edita la llista de p\u00e0gines"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Sembla que esteu intentant utilitzar el bloc cl\u00e0ssic obsolet. Podeu deixar aquest bloc intacte o suprimir-ho completament. Tamb\u00e9 podeu actualitzar la p\u00e0gina per utilitzar el bloc cl\u00e0ssic."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Sembla que esteu intentant utilitzar el bloc cl\u00e0ssic obsolet. Podeu deixar aquest bloc intacte, convertir-ne el contingut a un bloc d'HTML personalitzat o suprimir-ho completament. Tamb\u00e9 podeu actualitzar la p\u00e0gina per utilitzar el bloc cl\u00e0ssic."],"Lowercase letters":["Lletres min\u00fascules"],"Uppercase letters":["Lletres maj\u00fascules"],"Numbers":["N\u00fameros"],"Numbering style":["Estil de numeraci\u00f3"],"Image is contained without distortion.":["La imatge est\u00e0 continguda sense distorsi\u00f3."],"Image covers the space evenly.":["La imatge cobreix l'espai de manera uniforme."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Coberta"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cont\u00e9"],"Footnote":["Nota al peu de p\u00e0gina"],"Uppercase Roman numerals":["N\u00fameros romans en maj\u00fascules"],"Lowercase Roman numerals":["N\u00fameros romans en min\u00fascules"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Parent":["Pare"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Inactiveu l'opci\u00f3 per amagar el text de l'etiqueta, com ara \"P\u00e0gina seg\u00fcent\"."],"Show label text":["Mostra el text de l'etiqueta"],"No excerpt found":["No s'ha trobat cap extracte"],"Excerpt text":["Text de l\u2019extracte"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["El contingut est\u00e0 protegit actualment i no t\u00e9 l\u2019extracte disponible."],"This block will display the excerpt.":["En aquest bloc es mostrar\u00e0 l\u2019extracte."],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["La relaci\u00f3 de l'URL enlla\u00e7at com a tipus d'enlla\u00e7os separats per espai."],"Rel attribute":["Atribut rel"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informaci\u00f3 addicional per ajudar a aclarir la finalitat de l'enlla\u00e7."],"Write summary\u2026":["Escriviu un resum\u2026"],"Write summary":["Escriviu un resum"],"Add an image or video with a text overlay.":["Afegeix una imatge o un v\u00eddeo amb una superposici\u00f3 de text."],"Type \/ to add a hidden block":["Teclegeu \/ per afegir un bloc ocult"],"Only shows if the post has been modified":["Mostra nom\u00e9s si l'entrada s'ha modificat"],"Add media":["Afegeix un m\u00e8dia"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Afegeix una nova entrada<\/a>"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Obert per defecte"],"Display a post's last updated date.":["Mostra la data de la darrera actualitzaci\u00f3 d\u2019una entrada."],"Post Modified Date":["Data de modificaci\u00f3 d\u2019una entrada"],"Leave empty if decorative.":["Deixeu-ho buit si \u00e9s decoratiu."],"Alternative text":["Text alternatiu"],"Resolution":["Resoluci\u00f3"],"Arrange blocks in a grid.":["Organitza els blocs en una graella."],"Post meta":["Metadades de l'entrada"],"Select the size of the source images.":["Seleccioneu la mida de les imatges d'origen."],"Reply to A WordPress Commenter":["Respondre a un comentarista de WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar del comentarista"],"%d minute":["%d minut","%d minuts"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3 d'aspecte"],"Max number of words":["Nombre m\u00e0xim de paraules"],"Add submenu link":["Afegeix un enlla\u00e7 de submen\u00fa"],"Edit this menu":["Edita aquest men\u00fa"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Llista de p\u00e0gines: la p\u00e0gina \"%s\" no t\u00e9 fills."],"Untitled menu":["Men\u00fa sense t\u00edtol"],"(no title %s)":["(sense t\u00edtol %s)"],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Encara no heu creat cap men\u00fa. Es mostra una llista de les vostres p\u00e0gines"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Estructura per al men\u00fa de navegaci\u00f3: %s"],"Import widget area":["\u00c0rea d'importaci\u00f3 de ginys"],"Widget area: %s":["\u00c0rea de ginys: %s"],"Select widget area":["Seleccioneu una \u00e0rea de ginys"],"Unable to import the following widgets: %s.":["No s'han pogut importar els seg\u00fcents ginys: %s."],"Choose a page to show only its subpages.":["Trieu una p\u00e0gina per mostrar-ne nom\u00e9s les subp\u00e0gines."],"Transform paragraph to heading.":["Transforma el par\u00e0graf en cap\u00e7alera."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma la cap\u00e7alera en par\u00e0graf."],"Group blocks together. Select a layout:":["Agrupa blocs junts. Seleccioneu un disseny:"],"Remove caption":["Suprimeix la llegenda"],"Link author name to author page":["Enlla\u00e7a el nom de l'autor a la p\u00e0gina de l'autor"],"Not available for aligned text.":["No disponible per a text alineat."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Xebr\u00f3"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Fletxa"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Una fletxa decorativa per al seg\u00fcent enlla\u00e7 i anterior."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Cap"],"handle":["nansa"],"Import Classic Menus":["Importa men\u00fas cl\u00e0ssics"],"Archive type: Name":["Tipus d'arxiu: Nom"],"Show archive type in title":["Mostra el tipus d'arxiu al t\u00edtol"],"Display last modified date":["Mostra la data de l'\u00faltima modificaci\u00f3"],"The Queen of Hearts.":["La reina de cors."],"The Mad Hatter.":["El barretaire boig."],"The Cheshire Cat.":["El gat de Cheshire."],"The White Rabbit.":["El Conill Blanc."],"Alice.":["Al\u00edcia."],"Gather blocks in a container.":["Reuneix els blocs en un contenidor."],"Display the search results title based on the queried object.":["Mostra el t\u00edtol dels resultats de la cerca en funci\u00f3 de l'objecte consultat."],"Search Results Title":["T\u00edtol dels resultats de la cerca"],"Show search term in title":["Mostra el terme de cerca al t\u00edtol"],"Taxonomies":["Taxonomies"],"Show label":["Mostra l'etiqueta"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Resultats de la cerca de: \u00abterme cercat\u00bb"],"Switch to editable mode":["Canvia al mode editable"],"Search for replacements":["Cerca reempla\u00e7aments"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloc de formulari de comentaris de l\u2019entrada: els comentaris no estan activats per a aquest element."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activa els comentaris"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incrusta un reproductor de p\u00f2dcasts de Pocket Casts."],"Overlay opacity":["Opacitat de la superposici\u00f3"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Comenceu a afegir blocs de cap\u00e7alera per crear una taula de continguts. Les cap\u00e7aleres amb \u00e0ncores HTML s'enlla\u00e7aran aqu\u00ed."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Commuta per incloure nom\u00e9s les cap\u00e7aleres de la p\u00e0gina actual (si l'entrada est\u00e0 paginada)."],"Only include current page":["Inclou nom\u00e9s la p\u00e0gina actual"],"Convert to static list":["Converteix a una llista est\u00e0tica"],"Parents":["Pares"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Els avatars dels comentaristes provenen de <a>Gravatar<\/a>."],"Links are disabled in the editor.":["Els enlla\u00e7os estan desactivats a l'editor."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inclou nom\u00e9s les cap\u00e7aleres de la p\u00e0gina actual (si l'entrada est\u00e0 paginada)."],"%s response":["%s resposta","%s respostes"],"%1$s response to %2$s":["%1$s resposta a %2$s","%1$s respostes a %2$s"],"Suffix":["Sufix"],"Prefix":["Prefix"],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Pot ser una disposici\u00f3 senzilla, com ara par\u00e0grafs consecutius en una entrada al blog, o una composici\u00f3 m\u00e9s elaborada que inclogui galeries d'imatges, v\u00eddeos, taules, columnes i qualsevol altre tipus de bloc."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Aquest \u00e9s el bloc Contingut de l'entrada, mostrar\u00e0 tots els blocs en qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc de formulari de comentaris de l\u2019entrada: els comentaris no estan activats."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Per comen\u00e7ar a moderar, editar i suprimir comentaris, visiteu la pantalla Comentaris del tauler."],"Hi, this is a comment.":["Hola, aix\u00f2 \u00e9s un comentari."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de gener del 2000 a les 00:00"],"says":["diu"],"A WordPress Commenter":["Un comentarista de WordPress"],"Leave a Reply":["Deixa un comentari"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"Response":["Resposta"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Si hi ha algun tipus de contingut personalitzat registrat al vostre lloc web, el bloc de contingut d'entrada tamb\u00e9 pot mostrar el contingut d'aquestes entrades."],"Responses to %s":["Respostes a %s"],"One response to %s":["Una resposta a %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"T\u00edtol de l'entrada\""],"Show comments count":["Mostra el recompte de comentaris"],"Show post title":["Mostra el t\u00edtol de l\u2019entrada"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc de paginaci\u00f3 de comentaris: la paginaci\u00f3 dels comentaris est\u00e0 desactivada als par\u00e0metres de discussions"],"Show empty categories":["Mostra categories buides"],"Responses":["Respostes"],"One response":["Una resposta"],"This Navigation Menu is empty.":["Aquest men\u00fa de navegaci\u00f3 est\u00e0 buit."],"Quote citation":["Citaci\u00f3 de la cita"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"Week":["Setmana"],"Stack":["Pila"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Trieu un patr\u00f3 per al bucle de consulta o comenceu en blanc."],"Group by:":["Agrupa per:"],"Arrange blocks vertically.":["Disposa els blocs verticalment."],"Arrange blocks horizontally.":["Disposa els blocs horitzontalment."],"Navigation Menu successfully deleted.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 s'ha suprimit correctament."],"Largest size":["Mida m\u00e9s gran"],"Smallest size":["Mida m\u00e9s petita"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Afegeix text o blocs que es mostraran quan una consulta no retorni resultats."],"Featured image: %s":["Imatge destacada: %s"],"Link to post":["Enlla\u00e7 a l'entrada"],"This item has been deleted, or is a draft":["Aquest element s'ha suprimit o \u00e9s un esborrany"],"Invalid":["No v\u00e0lid"],"Link to user profile":["Enlla\u00e7 al perfil d'usuari"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Seleccioneu l'usuari de l'avatar a visualitzar, si est\u00e0 en blanc utilitzar\u00e0 l'autor de l'entrada\/p\u00e0gina."],"Default Avatar":["Avatar per defecte"],"Classic menu import failed.":["La importaci\u00f3 del men\u00fa cl\u00e0ssic ha fallat."],"Classic menu imported successfully.":["Men\u00fa cl\u00e0ssic importat correctament."],"Classic menu importing.":["Importaci\u00f3 de men\u00fas cl\u00e0ssics."],"Failed to create Navigation Menu.":["No s'ha pogut crear el men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Navigation Menu successfully created.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3 creat correctament."],"Creating Navigation Menu.":["Creaci\u00f3 del men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["No s\u2019ha pogut crear el men\u00fa de navegaci\u00f3 \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["No s\u2019ha pogut recollir el men\u00fa cl\u00e0ssic \"%s\" de l'API."],"Navigation block setup options ready.":["Opcions de configuraci\u00f3 del bloc de navegaci\u00f3 preparades."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Carregant les opcions de configuraci\u00f3 del bloc de navegaci\u00f3."],"Choose a %s":["Tria un %s"],"Existing template parts":["Seccions de plantilla existents"],"Convert to Link":["Converteix en enlla\u00e7"],"Author Biography":["Biografia de l'autor"],"Create from '%s'":["Crea a partir de '%s'"],"Older comments page link":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina de comentaris m\u00e9s antics"],"Select the size of the source image.":["Seleccioneu la mida de la imatge d'origen."],"Show icon button":["Mostra el bot\u00f3 de la icona"],"Older Comments":["Comentaris antics"],"Newer Comments":["Comentaris m\u00e9s recents"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Configureu l'aparen\u00e7a visual del bot\u00f3 que obre\/tanca el men\u00fa de superposici\u00f3."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Llista de p\u00e0gines: No es poden recuperar les p\u00e0gines."],"Icon":["Icona"],"Delete":["Suprimeix"],"Icon background":["Fons d'icones"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Les icones de lloc s\u00f3n les que veieu a les pestanyes del navegador, a les barres d'adreces d'inter\u00e8s i a les aplicacions m\u00f2bils de WordPress. Per utilitzar una icona personalitzada diferent del logotip del lloc web, utilitzeu la <a>configuraci\u00f3 de la icona del lloc<\/a>."],"Post type":["Tipus de contingut"],"Link to author archive":["Enlla\u00e7 a l'arxiu de l'autor"],"Author Name":["Nom de l\u2019autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["No teniu perm\u00eds per crear men\u00fas de navegaci\u00f3."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["No teniu permisos per editar aquest men\u00fa. No es desar\u00e0 cap canvi."],"Newer comments page link":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina de comentaris m\u00e9s recent"],"Manage menus":["Gestiona els men\u00fas"],"Show arrow":["Mostra la fletxa"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Xebr\u00f3"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Fletxa"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Cap"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Una fletxa decorativa afegida a l'enlla\u00e7 de comentaris seg\u00fcent i anterior."],"Add a featured image":["Afegeix una imatge destacada"],"Submenu & overlay background":["Fons del submen\u00fa i superposici\u00f3"],"Submenu & overlay text":["Text del submen\u00fa i superposici\u00f3"],"%s navigation":["navegaci\u00f3 %s"],"Menus":["Men\u00fas"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incrusta contingut de la llibreta Wolfram."],"Remove %s":["Suprimeix %s"],"Unsaved Navigation Menu.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3 no s\u2019ha desat."],"Reply":["Respon"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"Link to comment":["Enlla\u00e7 al comentari"],"Link to authors URL":["Enlla\u00e7 a la URL dels autors"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Tria una secci\u00f3 %s existent o crea'n una."],"Name and create your new %s":["Anomena i crea una secci\u00f3 %s nova"],"Add a site logo":["Afegeix un logotip del lloc web"],"Open on click":["Obre en fer clic"],"Submenus":["Submen\u00fas"],"Always":["Sempre"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Redueix les opcions de navegaci\u00f3 en una icona de men\u00fa que obre una superposici\u00f3."],"Overlay Menu":["Superposici\u00f3 del men\u00fa"],"Display":["Visualitzaci\u00f3"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incrusta pins, taulers i perfils de Pinterest."],"bookmark":["marcador"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arrossegueu i deixeu anar aquest bloc, pugeu o seleccioneu contingut multim\u00e8dia existent de la biblioteca."],"Show only top level categories":["Mostra nom\u00e9s les categories de nivell superior"],"Configure overlay menu":["Configura el men\u00fa de superposici\u00f3"],"Include the label as part of the link":["Incloeu l'etiqueta com a part de l'enlla\u00e7"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Seg\u00fcent: "],"Make title link to home":["Establir un enlla\u00e7 de t\u00edtol a la p\u00e0gina d'inici"],"This item is missing a link":["A aquest element li falta un enlla\u00e7"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["L'element <footer> hauria de representar un peu de p\u00e0gina per al seu element de secci\u00f3 m\u00e9s proper (per exemple: <section>, <article>, <main>, etc.)."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["L'element <article> ha de representar una porci\u00f3 aut\u00f2noma i sindicable del document."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["L'element <section> ha de representar una porci\u00f3 independent del document que no pot ser representada millor per un altre element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["L'element <main> ha de ser utilitzat \u00fanicament per a contingut principal del document. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["L'element <header> ha de representar contingut introductori, generalment un grup d'ajudes introduct\u00f2ries o de navegaci\u00f3."],"Minimum height":["Al\u00e7ada m\u00ednima"],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["L'element <aside> hauria de representar una porci\u00f3 d'un document el contingut del qual nom\u00e9s est\u00e0 relacionat indirectament amb el contingut principal del document."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Xebr\u00f3"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Fletxa"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Cap"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Una fletxa decorativa afegida a l'enlla\u00e7 de la p\u00e0gina seg\u00fcent i anterior."],"Arrow":["Fletxa"],"Preload value\u0004None":["Cap"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Prec\u00e0rrega"],"Media item link option\u0004None":["Cap"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escala"],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["La imatge es redimensiona per omplir l'espai sense retallar-se ni distorsionar-se."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["La imatge s'estirar\u00e0 i distorsionar\u00e0 per omplir l'espai completament."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["La imatge es redimensiona i s'escap\u00e7a per omplir l'espai completament sense distorsionar-se."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Emplena"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Cont\u00e9"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Coberta"],"Loading options\u2026":["S'estan carregant les opcions..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Totes les mides de les imatges de la galeria s'han actualitzat a: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Totes les imatges de la galeria s'han actualitzat perqu\u00e8 no s'obrin en una pestanya nova"],"All gallery images updated to open in new tab":["Totes les imatges de la galeria s'han actualitzat per obrir-les en una pestanya nova"],"All gallery image links updated to: %s":["Tots els enlla\u00e7os d'imatges de la galeria actualitzats a: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Si pugen a una galeria, tots els fitxers han de tenir formats d'imatge"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introdu\u00efu els car\u00e0cters utilitzats per a separar els termes."],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Les entrades del blog es poden \u00abfixar\u00bb, una caracter\u00edstica que les posa a la part de dalt de la portada de les entrades, deixant-les all\u00e0 fins que noves entrades fixes es publiquin."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["El WordPress cont\u00e9 diferents tipus de contingut i est\u00e0 dividit en col\u00b7leccions anomenades \u00abtipus d\u2019entrada\u00bb. Per defecte, n\u2019hi ha uns quants, com ara entrades de blog i p\u00e0gines, per\u00f2 les extensions en poden afegir m\u00e9s."],"Add \"read more\" link text":["Afegeix el text de l'enlla\u00e7 \u00abLlegiu-ne m\u00e9s\u00bb"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Commuta per utilitzar el context de consulta global definit amb la plantilla actual, com ara un arxiu o una cerca. Desactiveu per personalitzar la configuraci\u00f3 de manera independent."],"Inherit query from template":["Hereta la consulta de la plantilla"],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3 del t\u00edtol del lloc web"],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3 del lema del lloc web"],"Link image to home":["Enlla\u00e7a la imatge amb la p\u00e0gina d'inici"],"block example\u0004Home Link":["Enlla\u00e7a a la p\u00e0gina d\u2019inici"],"Add home link":["Afegeix un enlla\u00e7 a la p\u00e0gina d'inici"],"Home link text":["Text de l'enlla\u00e7 a la p\u00e0gina d'inici"],"Media width":["Amplada dels m\u00e8dia"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["No s'han trobat entrades publicades."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["La reproducci\u00f3 autom\u00e0tica pot causar problemes d'usabilitat a alguns usuaris."],"Close menu":["Tanca el men\u00fa"],"Open menu":["Obre el men\u00fa"],"Start blank":["Comen\u00e7a amb blanc"],"Term Description":["Descripci\u00f3 del terme"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc d'enlla\u00e7 als comentaris de l'entrada: no s'ha trobat l'entrada."],"%s comment":["%s comentari","%s comentaris"],"No comments":["No hi ha comentaris"],"Provided type is not supported.":["No s'admet el tipus proporcionat."],"Archive title":["T\u00edtol de l'arxiu"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra el t\u00edtol de l'arxiu en funci\u00f3 de l'objecte consultat."],"Archive Title":["T\u00edtol de l'arxiu"],"Click plus to add":["Feu clic per a afegir"],"Log out":["Tanca la sessi\u00f3"],"Redirect to current URL":["Redirigeix a l'URL actual"],"Display login as form":["Mostra l'acc\u00e9s com un formulari"],"Embed of %s.":["Incrustaci\u00f3 de %s."],"PDF embed":["Incrustaci\u00f3 de PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Incrustaci\u00f3 del fitxer PDF seleccionat."],"Copied URL to clipboard.":["S'ha copiat l'URL al porta-retalls"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: la majoria de navegadors de tel\u00e8fons o tauletes no mostraran els PDFs incrustats."],"Show inline embed":["Mostra la incrustaci\u00f3 en l\u00ednia"],"PDF settings":["Par\u00e0metres de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["Afegeix una citaci\u00f3"],"Add quote":["Afegeix una cita"],"Add caption":["Afegeix una llegenda"],"Type \/ to choose a block":["Tecleja \/ per triar un bloc"],"This content is password protected.":["Aquest contingut est\u00e0 protegit per contrasenya."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Grid":["Graella"],"Default based on area (%s)":["Per defecte, basat en l'\u00e0rea (%s)"],"Area":["\u00c0rea"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Enlla\u00e7 d'exemple"],"Select tag":["Selecciona una etiqueta"],"Select category":["Selecciona una categoria"],"Select page":["Selecciona una p\u00e0gina"],"Select post":["Selecciona una entrada"],"Switch to '%s'":["Canvia a '%s'"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Si heu introdu\u00eft una etiqueta personalitzada, s'afegir\u00e0 abans del t\u00edtol."],"Display the title as a link":["Mostra el t\u00edtol com un enlla\u00e7"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Mostra l'enlla\u00e7 de l'entrada que precedeix l'entrada actual."],"Previous post":["Entrada anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Mostra l'enlla\u00e7 de l'entrada que segueix a l'entrada actual."],"Next post":["Entrada seg\u00fcent"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["El lloc web no t\u00e9 cap entrada, aix\u00ed que no hi ha res que es pugui mostrar en aquest moment."],"An example title":["Un t\u00edtol d'exemple"],"Previous page link":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina anterior"],"Previous Page":["P\u00e0gina anterior"],"Next page link":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina seg\u00fcent"],"Next Page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"Max page to show":["Nombre m\u00e0xim de p\u00e0gines a mostrar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteu les p\u00e0gines que voleu mostrar, encara que la consulta tingui m\u00e9s resultats. Per mostrar totes les p\u00e0gines utilitzeu 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["La secci\u00f3 de plantilla s'ha suprimit o no est\u00e0 disponible: %s"],"Icon color":["Color de la icona"],"Block cannot be rendered inside itself.":["El bloc no es pot renderitzar dins de si mateix."],"Indent":["Sagna"],"Outdent":["Treu el sagnat"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["Sense ordenar"],"Add Media":["Afegeix m\u00e8dia"],"Add text over image":["Afegeix text damunt de la imatge"],"block title\u0004Comment Date":["Data del comentari"],"block title\u0004Comment Content":["Contingut del comentari"],"block title\u0004Comment Author":["Comentari de l'autor"],"block title\u0004Post Comment":["Comentari de l'entrada"],"Untitled Template Part":["Secci\u00f3 de plantilla sense t\u00edtol"],"Post author byline text":["Text del peu d'autor de l'entrada"],"Default (<div>)":["Per defecte (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Site title text":["Text del t\u00edtol del lloc web"],"Site tagline text":["Text del lema del lloc web"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Una griveta boscana cantant al Central Park, Nova York."],"Video caption text":["Text de la llegenda del v\u00eddeo"],"Verse text":["Text del vers"],"Column %d text":["Text de la columna %d"],"Table caption text":["Text de la llegenda de la taula"],"Footer cell text":["Text de la cel\u00b7la del peu de p\u00e0gina"],"Body cell text":["Text de la cel\u00b7la del cos"],"Header cell text":["Text de la cel\u00b7la de la cap\u00e7alera"],"Shortcode text":["Text del codi de substituci\u00f3"],"Pullquote citation text":["Text de citaci\u00f3 de la cita destacada"],"Pullquote text":["Text de cita destacada"],"Preformatted text":["Text preformatat"],"List text":["Text de la llista"],"Navigation link text":["Text de l'enlla\u00e7 de navegaci\u00f3"],"Start empty":["Comen\u00e7a buit"],"Download button text":["Text del bot\u00f3 de baixada"],"Audio caption text":["Text de la llegenda de l'\u00e0udio"],"Gallery caption text":["Text de la llegenda de la galeria"],"Image caption text":["Text de la llegenda de la imatge"],"Write site title\u2026":["Escriviu el t\u00edtol del lloc web..."],"Write site tagline\u2026":["Escriviu el lema del lloc web..."],"Write verse\u2026":["Escriviu un vers..."],"To show a comment, input the comment ID.":["Per mostrar un comentari, introdu\u00efu l'identificador del comentari."],"No Title":["Sense t\u00edtol"],"Image, Date, & Title":["Imatge, data i t\u00edtol"],"Title & Date":["T\u00edtol i data"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Mostra una llista de les entrades recents, excloent les entrades fixades."],"Posts List":["Llista d'entrades"],"Keyword":["Paraula clau"],"Filters":["Filtres"],"Button width":["Amplada del bot\u00f3"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtol, data i extracte"],"Title & Excerpt":["T\u00edtol i extracte"],"Sticky posts":["Entrades fixades"],"Only":["Solament"],"Exclude":["Exclou"],"Include":["Inclou"],"Items per Page":["Elements per p\u00e0gina"],"Add tracks":["Afegeix pistes"],"Remove track":["Suprimeix la pista"],"English":["Angl\u00e8s"],"Kind":["Classe"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta d'idioma (en, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma d'origen"],"Title of track":["T\u00edtol de la pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Edita la pista"],"Text tracks":["Pistes de text"],"Edit %s":["Edita %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Les pistes poden ser subt\u00edtols, llegendes, cap\u00edtols o descripcions. Ajuden a fer que el contingut sigui m\u00e9s accessible per a una gamma m\u00e9s \u00e0mplia d'usuaris."],"Chapters":["Cap\u00edtols"],"Descriptions":["Descripcions"],"Captions":["Llegendes"],"Subtitles":["Subt\u00edtols"],"Repeated background":["Fons repetit"],"One column":["Una columna"],"100":["100"],"Make title a link":["Crea un enlla\u00e7 al t\u00edtol"],"Open links in new tab":["Obre els enlla\u00e7os en una pestanya nova"],"\u201cRead more\u201d link text":["Text de l'enlla\u00e7 \u00abLlegeix m\u00e9s\u00bb"],"Delete menu":["Suprimeix el men\u00fa"],"Percentage Width":["Percentatge d'amplada"],"Use button with icon":["Utilitza el bot\u00f3 amb icona"],"Button inside":["Bot\u00f3 interior"],"Button outside":["Bot\u00f3 exterior"],"No button":["Sense bot\u00f3"],"Change button position":["Canvia la posici\u00f3 del bot\u00f3"],"Toggle search label":["Commuta l'etiqueta de cerca"],"Search for patterns":["Cerca un patr\u00f3"],"Term items not found.":["No s'han trobat elements de termes."],"Anonymous":["An\u00f2nim"],"Post Comment":["Comentari de l'entrada"],"Add link to featured image":["Afegeix un enlla\u00e7 a la imatge destacada"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Crea un esborrany d'una entrada: <mark>%s<\/mark>"],"Find out more":["Descobreix m\u00e9s"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloc de formulari de comentaris de l'entrada: els comentaris no estan activats per a aquest tipus de contingut (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc de recompte de comentaris de l'entrada: no s'ha trobat l'entrada."],"Insert column after":["Insereix una columna despr\u00e9s"],"Insert column before":["Insereix una columna abans"],"Insert row after":["Insereix una fila despr\u00e9s"],"Insert row before":["Insereix una fila abans"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Contact us":["Contacteu-nos"],"Image width":["Amplada de la imatge"],"Author":["Autor"],"Edit gallery image":["Edita la imatge de la galeria"],"Image uploaded.":["S'ha pujat la imatge."],"Button only":["Nom\u00e9s el bot\u00f3"],"Name":["Nom"],"Template Part \"%s\" inserted.":["S'ha inserit la secci\u00f3 de plantilla \u00ab%s\u00bb."],"Display author name":["Mostra el nom de l'autor"],"Crop":["Escap\u00e7a"],"Design":["Disseny"],"Text":["Text"],"by %s":["per %s"],"Menu name":["Nom del men\u00fa"],"Offset":["Despla\u00e7ament"],"Number of tags":["Nombre d'etiquetes"],"Change content position":["Canvia la posici\u00f3 del contingut"],"Write byline\u2026":["Escriu l'autor..."],"Show bio":["Mostra la biografia"],"Avatar size":["Mida de l'avatar"],"Show avatar":["Mostra l'avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["La mida d'aquesta columna excedeix la quantitat recomanada i aix\u00f2 pot causar un trencament visual."],"Search results":["Resultats de la cerca"],"Browser default":["Navegador per defecte"],"Minimum height of cover":["Al\u00e7ada m\u00ednima de la coberta"],"Menu":["Men\u00fa"],"Contact":["Contacte"],"About":["Quant a"],"Home":["P\u00e0gina d'inici"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Block variations":["Variacions de blocs"],"User":["Usuari"],"Link to %s":["Enlla\u00e7 a %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Crea un esborrany d'una p\u00e0gina: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Show link on new line":["Mostra l'enlla\u00e7 en una l\u00ednia nova"],"Change Date":["Canvia la data"],"Social Icon":["Icona de xarxes socials"],"Select poster image":["Selecciona una imatge de p\u00f2ster"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3 de la imatge"],"Display featured image":["Mostra la imatge destacada"],"Post content":["Contingut de l'entrada"],"Media file":["Fitxer m\u00e8dia"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"survey":["enquesta"],"social":["social"],"Loading\u2026":["S\u2019est\u00e0 carregant\u2026"],"Display settings":["Par\u00e0metres de la pantalla"],"Post Date":["Data de l'entrada"],"Post Author":["Autor de l'entrada"],"Choose":["Tria"],"Footer label":["Etiqueta del peu de p\u00e0gina"],"Header label":["Etiqueta de cap\u00e7alera"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La descripci\u00f3 es mostrar\u00e0 en el men\u00fa si el tema actual ho suporta."],"Level %1$s. %2$s":["El nivell %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["El nivell %s. Buit."],"Empty":["Buit"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nFinestra, molt petita a la llunyania, il\u00b7luminada.\nAl voltant d'aix\u00f2 hi ha una pantalla gaireb\u00e9 totalment negra. Ara, a mesura que la c\u00e0mera avan\u00e7a lentament cap a la finestra, que \u00e9s gaireb\u00e9 un segell postal al marc, apareixen altres formes;"],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Mostra:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Background":["Fons"],"Image size":["Mida de la imatge"],"Next":["Seg\u00fcent"],"Previous":["Anterior"],"Open Media Library":["Obre la mediateca"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Choose a pattern":["Trieu un patr\u00f3"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloc\u00bb \u00e9s el terme abstracte que s'utilitza \\n\n\/\/ per descriure unitats de marcatge que, \\n\n\/\/ quan es componen juntes, formen el \\n\n\/\/ contingut o disseny d'una p\u00e0gina. \\n\nregisterBlockType( name, settings);"],"ADD MEDIA":["AFEGEIX UN M\u00c8DIA"],"Post Title":["T\u00edtol de l'entrada"],"Add submenu":["Afegeix un submen\u00fa"],"Add link":["Afegeixi un enlla\u00e7"],"podcast":["p\u00f2dcast"],"Template Part":["Secci\u00f3 de la plantilla"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["QU\u00c8 feia, el gran d\u00e9u Pan,\n\tA baix entre les canyes vora el riu?\nPropagaci\u00f3 de la ru\u00efna i prohibici\u00f3 de dispersi\u00f3,\nXipollejant i remant amb les pe\u00fclles d'una cabra,\nI trencant els lliris d'or flotant\n    Amb una lib\u00e8l\u00b7lula al riu."],"Navigation":["Navegaci\u00f3"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: alguns dispositius i navegadors no mostraran aquest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descriu el rol d'aquesta imatge a la p\u00e0gina."],"Version":["Versi\u00f3"],"Six.":["Sis."],"Five.":["Cinc."],"Four.":["Quatre."],"December 6, 2018":["6 de desembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrer de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maig de 2019"],"Release Date":["Data de llan\u00e7ament"],"Jazz Musician":["M\u00fasic de jazz"],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Un."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de les coses m\u00e9s dif\u00edcils de fer en tecnologia \u00e9s reinventar-se."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reiet\u00f3<br>Es guanya la vida<br>Sense fer soroll."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Us donem la benvinguda al meravell\u00f3s m\u00f3n dels blocs..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la neu<\/strong>"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Crida a l'acci\u00f3"],"In quoting others, we cite ourselves.":["En citar a d'altres, ens citem a nosaltres mateixos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc apareix\u2013quiet, nevat i ser\u00e8."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lloc de la Manxa, el nom del qual no vull recordar, vivia, no fa molt, un d\u2019eixos gentilhomes de llan\u00e7a en la paret, escut antic, cavall transparent de tan magre i llebrer entrenat per a la ca\u00e7a."],"Templates":["Plantilles"],"Add":["Afegeix"],"Attachment page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Link rel":["Relatiu a l'enlla\u00e7"],"Write gallery caption\u2026":["Escriu la llegenda de la galeria..."],"Reverse list numbering":["Reverteix la numeraci\u00f3 de la llista"],"Start value":["Valor inicial"],"Clear Media":["Neteja els m\u00e8dia"],"Change column alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de la columna"],"Align column right":["Alinea la columna a la dreta"],"Align column center":["Alinea la columna al centre"],"Align column left":["Alinea la columna a l'esquerra"],"Draft":["Esborrany"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pugeu un fitxer de v\u00eddeo, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pugeu un fitxer d'imatge, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Title attribute":["Atribut del t\u00edtol"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"menu":["men\u00fa"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Pugeu un fitxer o tria'n un de la mediateca."],"Learn more about embeds":["Apreneu m\u00e9s sobre les incrustacions"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Enganxeu un enlla\u00e7 al contingut que vulgueu mostrar en el lloc web."],"Three columns; wide center column":["Tres columnes; columna del centre ampla"],"Three columns; equal split":["Tres columnes; igual divisi\u00f3"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dues columnes; divisi\u00f3 de dos ter\u00e7os, un ter\u00e7"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dues columnes; divisi\u00f3 un ter\u00e7, dos ter\u00e7os"],"Two columns; equal split":["Dues columnes; igual divisi\u00f3"],"Create Table":["Crea una taula"],"Insert a table for sharing data.":["Insereix una taula per compartir dades."],"Move image forward":["Mou la imatge cap endavant"],"Move image backward":["Mou la imatge cap enrere"],"Footer section":["Secci\u00f3 del peu de p\u00e0gina"],"Header section":["Secci\u00f3 de cap\u00e7alera"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3 i filtre"],"There is no poster image currently selected":["Actualment no hi ha cap imatge seleccionada de l'autor de l'entrada"],"The current poster image url is %s":["La imatge actual de l'autor de l'entrada \u00e9s %s"],"Group":["Grup"],"Play inline":["Reprodueix en l\u00ednia"],"Describe the purpose of the image.":["Descriviu el prop\u00f2sit de la imatge."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contingut incrustat des de %s no es pot previsualitzar a l'editor."],"Edit RSS URL":["Edita l'URL de l'RSS"],"ebook":["llibre electr\u00f2nic"],"Back":["Enrere"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Search":["Cerca"],"Add button text\u2026":["Afegeix el text del bot\u00f3..."],"Button text":["Text del bot\u00f3"],"Optional placeholder\u2026":["Text variable opcional..."],"Optional placeholder text":["Text variable opcional"],"Add label\u2026":["Afegeix una etiqueta..."],"Label text":["Text de l'etiqueta"],"Max number of words in excerpt":["Nombre m\u00e0xim de paraules de l'extracte"],"Display excerpt":["Mostra l'extracte"],"Display date":["Mostra la data"],"Display author":["Mostra l'autor"],"Hide the excerpt on the full content page":["Amaga l'extracte a la p\u00e0gina de contingut complet"],"The excerpt is visible.":["L'extracte \u00e9s visible."],"The excerpt is hidden.":["L'extracte est\u00e0 ocult."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Aquest contingut no es pot incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrusta el contingut del Kindle d'Amazon."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrusta contingut de Crowdsignal (anteriorment Polldaddy)."],"Calendar":["Calendari"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imatge %1$d de %2$d a la galeria"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contingut\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Converteix en enlla\u00e7"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"button label\u0004Try again":["Torneu-ho a provar"],"This image has an empty alt attribute":["Aquesta imatge t\u00e9 un atribut alt buit"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aquesta imatge t\u00e9 un atribut alt buit; el nom de fitxer \u00e9s %s"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrossegueu imatges, pugeu-ne algunes o seleccioneu-les des de la biblioteca."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc buit; comenceu a escriure o teclegeu una barra obliqua per triar un bloc"],"Stack on mobile":["Mostra en columna al m\u00f2bil"],"button label\u0004Import":["Importa"],"button label\u0004Download":["Baixa"],"button label\u0004Embed":["Incrusta"],"block title\u0004Embed":["Incrusta"],"Link removed.":["S'ha suprimit l'enlla\u00e7."],"Media":["Multim\u00e8dia"],"Resize for smaller devices":["Redimensiona per a dispositius petits"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 pot no preservar l'aspecte quan el navegador es redimensiona."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 preservar\u00e0 l'aspecte quan el navegador es redimensioni."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo d'Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contingut de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contingut de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contingut de SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada del WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una entrada d'Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una entrada de Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una entrada de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta un contingut de Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contingut de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contingut de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contingut de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contingut de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contingut de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un fil de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contingut de Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incrusta una piulada."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contingut de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contingut d'Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contingut d'Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dalymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contingut de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contingut de Cloudup."],"editor button\u0004Left to right":["Direcci\u00f3 d'esquerra a dreta"],"Options":["Opcions"],"Year":["Any"],"Day":["Dia"],"Month":["Mes"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte o suprimir-lo completament."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte, convertir el contingut a un bloc HTML personalitzat, o suprimir-lo completament."],"Media area":["\u00c0rea del m\u00e8dia"],"Show media on right":["Mostra el m\u00e8dia a la dreta"],"Show media on left":["Mostra el m\u00e8dia a l'esquerra"],"Cover":["Coberta"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Overlay":["Superposici\u00f3"],"Write HTML\u2026":["Escriu HTML..."],"Media settings":["Par\u00e0metres dels m\u00e8dia"],"Title":["T\u00edtol"],"Create":["Crea"],"Poster image":["Imatge de p\u00f2ster"],"Column count":["Recompte de columnes"],"Row count":["Recompte de files"],"Code is Poetry":["El codi \u00e9s poesia"],"Small":["Petit"],"Keep as HTML":["Mant\u00e9 com a HTML"],"Edit URL":["Edita l'URL"],"Auto":["Auto"],"Display avatar":["Mostra l'avatar"],"Muted":["Silenciat"],"Number of comments":["N\u00famero de comentaris"],"Preload":["Precarrega"],"Autoplay":["Reprodueix autom\u00e0ticament"],"Large":["Gran"],"Link to":["Enlla\u00e7a a"],"Copy URL":["Copia l'URL"],"File":["Fitxer"],"Loop":["Bucle"],"Playback controls":["Controls de reproducci\u00f3"],"Show download button":["Mostra el bot\u00f3 de baixada"],"Write file name\u2026":["Escriu el nom de fitxer..."],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Enter URL here\u2026":["Insereix l'URL aqui..."],"Fixed width table cells":["Cel\u00b7les de taula d'amplada fixa"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"Height in pixels":["Al\u00e7ada en p\u00edxels"],"Toggle to show a large initial letter.":["Commuta per mostrar una lletra inicial gran."],"Showing large initial letter.":["S'est\u00e0 mostrant la lletra inicial gran."],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"Height":["Al\u00e7ada"],"Width":["Amplada"],"OK":["D'acord"],"Page break":["Salt de p\u00e0gina"],"Thumbnails are not cropped.":["Les miniatures no estan escap\u00e7ades."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniatures s'escapcen alineades."],"Featured image":["Imatge destacada"],"Add block":["Afegeix bloc"],"Convert to blocks":["Converteix a blocs"],"Remove":["Suprimeix"],"Tools":["Eines"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"URL":["URL"],"Close":["Tanca"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"Order by":["Ordena per"],"Select":["Selecciona"],"Video":["V\u00eddeo"],"New Column":["Columna nova"],"Delete column":["Suprimeix la columna"],"Delete row":["Suprimeix la fila"],"Table":["Taula"],"Separator":["Separador"],"List":["Llista"],"Image":["Imatge"],"None":["Cap"],"Gallery":["Galeria"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["\u00e0udio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imatge"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Write title\u2026":["Escriu un t\u00edtol..."],"Columns":["Columnes"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Codi"],"Write code\u2026":["Escriu codi..."],"Categories":["Categories"],"Show hierarchy":["Mostra la jerarquia"],"Add text\u2026":["Afegeix un text..."],"Apply":["Aplica"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Edit":["Edita"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Crop images":["Escap\u00e7a imatges"],"Edit image":["Edita la imatge"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloc s'ha eliminat o no est\u00e0 disponible."],"No posts found.":["No s'ha trobat cap entrada."],"Heading":["Cap\u00e7alera"],"Fixed background":["Fons fix"],"Shortcode":["Codi de substituci\u00f3"],"Write shortcode here\u2026":["Escriu el codi de substituci\u00f3 aqu\u00ed..."],"Display post date":["Mostra la data de l'entrada"],"Embedded content from %s":["Contingut incrustat des de %s"],"Write preformatted text\u2026":["Escriu text preformatat..."],"Convert to ordered list":["Converteix en llista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converteix en llista no ordenada"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdueix l'URL a incrustar aqu\u00ed..."],"Drop cap":["Lletra de caixa alta"],"Read more":["Llegeix m\u00e9s"],"%s URL":["URL %s"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De m\u00e9s antigues a m\u00e9s recents"],"Newest to oldest":["De m\u00e9s recents a m\u00e9s antigues"],"Indent list item":["Sagna l'element de la llista"],"Outdent list item":["Desf\u00e9s el sagnat de l'element de la llista"],"Submit":["Tramet"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Attachment Page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Display as dropdown":["Mostra com un men\u00fa desplegable"],"Show post counts":["Mostra el nombre d'entrades"],"Preview":["Previsualitza"],"Settings":["Opcions"],"Classic":["Edita el cl\u00e0ssic"],"Edit table":["Edita la taula"],"Reset":["Reinicialitza"],"Latest Posts":["Darreres entrades"],"Off":["Inactiu"],"Size":["Mida"],"Table of Contents":["Taula de contiguts"],"Upload":["Penja"],"(Untitled)":["(sense t\u00edtol)"],"Comment":["Comentaris"],"Authors":["Autor"],"Excerpt":["Extracte"],"Classic Editor":["Classic Editor"],"Save":["Desa"],"Metadata":["Metadades"],"Select Category":["Selecciona la categoria"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}